林鄭三點記者會集中討論區 (2).

..

咪撚遊花園啦屌你

答問題未呀

屌 又講一地兩檢

林奠：比個機會試下條條例 比個機會牙爺

BBC頭先條問題係...?

林鄭唔屌鳩佢外國勢力搞亂香港嘅？？？

明明廣東話講完misunderstanding
依家就話係自己insufficient communication
無misunderstanding

仲講一地兩檢, 正仆街

幫高鐵打飛機

好似BBC咁問一條中point就夠啦
屌你垃圾商台 明報 「同埋,同埋,同埋」
驚死執輸咁撚樣

有撚答過？

成日中英答d野都唔同

咁快爆

777 完全駁唔到BBC 記者，係咁Chok表情，好撚柒

5000都推爆

染婆 撒回呀你老母

答問題未

人地外國記者都明啦
仲扮曬嘢玩語言偽術

成日搬一地兩檢嚟捽碟

聽日照上街，不撒不退

5001

lm

推

繼續推

屌你完全九唔搭八

冇撚答過

典禮官腔遊花園

不撒不退

BBC翻譯: 百萬人上街? 真係政府解說不足? 而唔係本身條例問題?

推 (2)

ok 你咁撚樣 就出夠二百萬出黎

問非所答

對唔住，聽唔明

屌你 又真係唔答架wor

推呢個

now 個翻譯 我聽唔明

屌你老母答緊乜鳩

你遊完花園未

條柒婆好明顯嬲到亂咁講野
不斷遊花園

遊花園，唔敢直接答

屌，我英文廢都知佢根本唔係答緊嗰條問題

噏乜鳩

集中一個

係到遊花園

肯答問題未呀

錄音機 駛咩開記者會

商台最垃圾

yawn ZZZ

明報真係算問得好過商台啦

佢講到就喊

撤回送中修例
譴責濫權警員
釋放被補人士
林鄭問責下台

預咗遊花園㗎啦

講完一大段野都唔知佢嗡緊乜鳩

佢無答過問題

Bbc心諗你答乜7

答未

好囂張

屌你不如咪撚俾人問啦，問非所答

同時向中央同香港市民負責？

睇77 cable新聞啦

係唔夠清晰定市民唔信北京 如果無聽錯既話

Beijing 呢

全程仲可以笑笑口

On99

屌你老母係度遊花園

咁快5001

講你都唔信，所以唔講了 hahahahaahaaaaaa

都唔知你up乜鳩

我地納稅人先係你boss 唔係中國大陸

林鄭：特區政府對中央政府負責

完全唔知同條問題有咩關係

屌佢老味，你有撚拒絕過支那咩

喊未呀 交戲啦 反正你都冇諗住正面回應

暫你老母

你依家咪做緊囉死柒婆

BBC呢條真係level1題目
仲要俾佢泵波鐘

9up完未呀

話老細比錢你都唔應該做違法既事
黑警。。。

人地問係咪係只係代表中國在港利益呀
係咪代表唔到香港人呀
答唔撚到啦

全部都係廢話

乜撚嘢private enterprise阿

有冇人用中文問佢多次

翻譯 u always agree with your boss

屌你老母真係人肉讀音機嚟

講乜撚野呀屌你老母

台灣

on9

BBC 心諗： 你答乜柒呀，香港D 特首咁廢既

講英文個時先有返信心 講中文怕用錯詞

未夠一個鐘 5001

台灣記者大叫：可以給台灣問嗎

boo

台灣好惡

可以給台灣問嗎

邊個可以制約牙爺同特首做unlawful野

rthk

下台

你lawful你老母呀

落台啦屌

仆街9UPPER特首

9up

講乜撚野高鐵一地兩檢呀，唔撚好轉移視線啦!

好波

咪撚翻譯啦！

佢係咪以為自己已經解答緊BBC既問題?

rthk 問落唔落台

問得好

if someone paid for unlawful you shouldn't do

rthk 好波，辭職未

lawful??????
u sure????????

聽 BBC 條問題時, 條眉 戚 到幾高

6月16不見不散

唔敢答香港人係咪唔信中央政府

講到好流利但一個字都聽唔明

除咗黑犬
仲要清算CCTVB

過去日子，你搞到咁撚大，你本人同你團隊洗唔洗負責任落台呢？

第3題問下台 又唔答

香港啲官唔識答問題?

616上街!!!!!

問你3次落唔落台你唔撚答 想點

港台夠勇呀...

佢邊有 responsible to Hong Kong citizen呀屌你老母

rthk english news

台灣趕住出黎屌柒佢

英國佬講出黎好似好斯文
但其實識聽英國人講野
就知佢係問得好串
其實係反問緊佢, 你唔係覺得全港人都係咁無知下話????

係咁飲水，潮吹未

痴撚線 本來放風暫緩聽日都可能少d人岀
屌你聽完條仆街鳩叫口號 仲激到更多人岀
呢條友真係痴撚線

完全無答過屌佢老母

林鄭仆街喇

落瀉藥落佢杯水到啦

有冇人可以翻譯777對bbc嘅回答？

RTHK

佢有撚答過問題

全部野都有晒MODEL ANS.

遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園

講夠未呀, 落台啦仆街

轉左人翻譯？

屌你又初心

開黎把撚咩廢話一堆

老闆俾錢做你野唔岩係咪應該唔做，講俾班黑警聽

林奠究竟有冇正面答過一條問題

林鄭英文都幾好

哇，個記者好中

好似嬲到想衝落去打佢咁

口疾疾

臭閪

屌

RTHK 中point

係咁答其他野

啱呀，台灣都比佢利用得耐

熄電視

問題翻譯
1. 你會否下台？
2. 你係咪覺得暫緩就可以安撫民意、重拾市民信心？

落台呀臭閪

RTHK英文都ＯＫ

有無翻譯

Rthk:你覺你係咪仲岩做特首呀？

AO你話英文好唔好啦

有撚用咩咁嘅心腸

係咪我多心
我覺得777啲英文生硬左好多

我以為自己英文咁耐沒用差左
但唔知點解又聽得明

向市民問責 屌你老母

又empathy,屌

香港人英文衰極有限

講咩777

英文記者真係問得直接好多

佢用英文都冇答過野
果然係港英走狗
學足晒英國政客d野

好似好撚想喊咁喎佢

7婆speaking 唔差 不過listening 0分
答非所問

初心者林奠

點appreciate呀你老母

蘋果問未

依家其實要比多啲外國傳媒問
佢啲鳩答一定要刺激到外國人神經

講撚夠潘生潘太未？

BBC RTHK問得最入肉

中央話有過百位逃犯係香港住緊嘛 至於係咩類型案件，就唔知了

想睇大巴車落柒婆度

Rthk: 有冇人出黎問責呀屌你個閪

Cls

仲講台灣, 痴撚線
死都唔認錯你條死仆街

又講自己個仔

My你老母son

Rthk

老闆俾錢叫你做唔岩既，係咪應該唔做，講俾班黑警聽

身體語言話你知,你班都係撚樣黎,我就係最撚打得既

支持比台灣問
點睇小英屌打你

又講自己個D仔女

有冇人聽到林奠話唔得

Passion

我聽就OK 講就好差

屌你老母臭西又講台灣

Empathy 你老母啦

又講

9唔搭8

Em你老母pathy

CCTVB 唔問問題?

Q2 OK, 100萬人上街叫撤回, 問係咪暫緩就夠呢?

講乜春野呀佢 又講台灣

又你個仔又empathy

第二條: 你認為暫緩真係昆到香港人唔出來咩？

眼淚都唔流一滴
對你好失望
戲都唔交下

不停用死人護航

翻譯: 暫緩係咪有撚用?

又講你嗰仔仔

唔好又用老母論啦 好撚煩

大千世界HK youtube 有直播
冇電視嘅可以去關注下

問佢嘢完全浪費時間

離哂題

em你老母pathy

又擺死者出黎

屌你老母又消費死者同人地老豆老母

佢又迴避下台 話自己做得唔夠好 對香港人深感同情

就係你班狗開槍射啲細路喎？？？？

英賊緊係好英文
加入廢老圖

Sorry for the girl
Not the Hk
Fuck you Carrie Lam

咪撚打同情牌啊屌你

條仆街又笑 以為暫緩 之後再清算班義士，學生就完事
唔洗下台 道歉都冇

同理心你有乜資格講

又擺死者既老竇老母上枱

遊花園佢就識

真係考Oral佢唔合格啦傻都睇到出佢死唔認錯死撐中共

聽唔明英文

英文差睇now！有即時翻譯
英文差睇now！有即時翻譯
英文差睇now！有即時翻譯
英文差睇now！有即時翻譯
英文差睇now！有即時翻譯
英文差睇now！有即時翻譯

講撚完台灣未

777根本聽唔出底果浸啦

潘生潘太幾時出到黎

人地問你落台未呀仆街

食屎狗又撻台灣我真係屌佢老母臭閪
菲律賓果幾件又完全唔撚柒理

empathy
empathy
empathy
empathy
empathy

仆街人地都唔係問你呢d 答重點啦你老味

9唔撚答8

又初心又empathy 想嘔

RTHK ho ball
你7婆兜夠圈spin夠未？

你撚有empathy咩

緩你老母
熱愛害港

[暫你老母] 616遊行，仿效記者們 full gear 咁，抗議警狗濫用致命性武力

屌你老母你個仔係外國呀

又提番個仔 懶係野咁

對班學生有無empathy?

冇人想知你個仔呀，全家死啦

又帶好多經濟民生野要做

BBC記者問題翻譯：

你覺得一百萬人上街，佢地全部都係對修例有誤解？定係佢地係打從心底唔相信大陸既法治？
你係為香港市民利益出發，定係為中央政府利益而修例？

屌你又兜圈

同理心？你邊度有呀！
仲厚面皮講

其實講得好流利，但聽落係無內容

So far黎講
無

empathy
笑死

比較可惜係改唔到香港政策法，又幫中共續命

佢d答案題題都可以用 題題都九唔搭八

Chance你老母

有無人可以問醫管局白色恐怖 ?

Em你老母pathy咩 係嘅就嗱嗱臨撤回啦

屌 笑咗

原因都有得支持...文妓真係文妓

因為佢係港英政府餘孽

又令個仔出黎扮老母

落台啦

用英文諗野, 真係好一D, 好知重點係邊

講同理心好唔好笑

On9
個閪樣串過馬撚 仲偷笑呀

收皮啦屌你老母

犬呢咁

Em你老母呀

又錄音機
其實可以唔洗聽

Empathy你老母呀 我地103萬人你有冇理過？

Empathy?????????唔好扮啦

求下你 死者老豆老母企出黎啦
咪撚再比人利用

咪撚再講民生

用台灣個名去推送中上台喎，點可以唔問

都係冇答過問責同落台

屌你啦sorry for your girl
同被班警狗射傷打傷嘅市民道歉啦

係
不過柒婆又九唔答柒

後衛上前場咁，波都唔撚識射屌佢

咪撚再消費死者啦屌你老母

Empathy u don’t have such thing because it belongs to human and you are not mother fucker

同一開始講既有咩分別 一直重複

想睇台灣

佢真係幾好嘢，連本身條問題係咩啊都唔記得

Give us another chance

These are not human

人肉錄音機

仆街

呀屌你
佢將岩岩中文答過d野用英文再答一次

到而家仲消費緊單命案
恬不知恥

笑你老母？

empathy？？？
我屌你老母

其實佢係咪以為睇直播嘅人聽唔明英文

em乜撚pathy 又拎老母個身份黎講 佢侮辱左老母呢2個字

緩你老母

多謝翻譯
全能既連登仔幫幫手翻譯問題／答咗乜
都幾影響星期日出唔出嚟

利伸：英文廢

落唔落台呀？答啦屌

都係果句
TVB真係算撚數

佢覺得佢頭兩年做得好好

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

幫手貼多幾次
重要

問你辭唔辭職同撒唔撒回，你講你個仔把撚

Withdraw

仲消費死者家屬嘩想谷住喊咁喎屌你老母

答非所問

將份稿前後左右次序調下就當答問題

不斷消費死人

press

問佢聽日要幾多人出來先落台

英國班契弟都係咁架

呢條八婆自我中心到咁
和平示威者入晒醫院仲係到笑
聽日見

不如陳同佳自己出黎講會返台灣自首la, 無謂得罪全香港

同中共口交部一撚樣

BBC 同 RTHK D英文都好簡單

好係邊

無可否認7婆英文黎講係政府入面最top最worth learning
特別係之前睇完肥仔聰

btw dllm 不撤不退 明天見

根本答黎答去都係個幾樣野

自從我上任後，有相對和平的氣氛

講埋D廢話 我好嬲

想喊

其實佢答親D野都真係平時講個D

屌 佢好撚勁
勁在佢可以做到講既每一句都難聽過粗口

天經你老母個地義呀仆街

點解可以講句句野都點火架呢
佢有冇謀臣架

冇事發生都可以係你既功勞

CCTVB我屌你老母

My police colleagues

根本中共棋子一隻

777 直接認係中共指揮，你只係錄音機，咪唔問你囉

佢真係覺得上兩年好peaceful?

問佢下台又拎番潘姓出黎講

咁你落唔落台

想當年
好打得既林鄭

搵人叫潘生潘太出黎講幾句啦
Btw 林鄭係咪好想自己個仔死

屌你老母777

唔敢講暴動

爆頭未夠嚴重受傷 ？

毛ee

英文直接好多.
變相更加難聽, 每一句都係大話來

好強硬wo，佢既意思係香港+中國政府完全無錯，呢民眾嘈先暫停一下

警犬邊個受傷

今㳄真係要屌鳩tvb老母

乜l 野 minor injuries

叫Confrontation

仲撐黑警

say sorry就得嫁啦?屌你老母臭系
人地叫你問責阿 死臭系
SAY SORRY大撚曬?
比次機會你老母臭系

佢話80個人受傷係好小事

Hypocrite

即係又loop警察開槍天公地道
ok收到

俾台灣呀

台灣呢

Cable

聽得出都扮唔明啦

cable

我好撚肯定既係 林鄭會覺得好多睇直播既人聽唔明
所以是撚但去答都算撚數

其實都知一定唔直接答人問題
但聽到真係火都黎係到講廢話

14年都有黑社會啦

條條問題都錄音機咁

林鄭回答翻譯
1. 我對市民有同理心（empathy)
2. 俾多個機會我廣納民意再做
3. 好多民生經濟問題要解決
4. 我唔係純粹黎安撫民意
5. 而家政府要回復社會理性和平
6. 好多警察市民受傷
7. 所以我先要暫緩

cable !!!!!!!!!!!

rthk: 有冇人會出黎問責呀屌你老母閪
屌你老母西九唔搭八

屌你老母啦 班黑警有撚傷過呀

又講台灣做咩

點解唔問林鄭 你係咁強調要和平示威 點解要無視103萬人遊行 強推惡法？係咪你張年青人趕上街頭抗爭的主要元兇？

佢答問題可唔可以講重點？

有線

worth learning

台灣唔收

police police police 咁citizen啦 成個香港得police???

收皮啦，淨係話警察有受傷

完全唔敢講riot

佢遊花園就快遊到環繞地球一週

main point

612

交代醫院私隱問題！

喂
係咪riot姐
認唔認呀

I can't find the right word

CABLE

Very minor dllm!!!!

Cable好波

雞寶

仲有問佢同問責官員係唔係要落台

好撚打得,,,

話自己跟本無信譽 damage , 唔洗restore

雞堡 想死？

屌 香港記者好撚廢

我係想留句屌你老母的。

外國勢力，幾時先信～～～～

有線好波

不負責任！

比台灣問啦

confrontation? 唔係insurrection咩?

無線新聞 出賣港人

Cable問得好！！！！

有線好有氣勢

有線呢條問題都問得幾串

屌 問多咗啦

根本佢唔係答問題
只係講自己想講嘅嘢

點解去到今日先暫緩？

Now tv app有翻譯

問得好痛

有線！！！

103萬

咩叫警察用適當嘅嘅武力？

冇舉旗就用武力
記你老母？
偷襲記者係適當？
點解冇人問責？

暫緩就唔洗傾
唔係收回 係暫時咋！

要時間考慮架麻
咁咪答到你囉有線

Bbc問佢係咪真係覺得咁多人唔明條逃犯條例？
佢話佢唔係用人民misunderstanding 呢個字眼，而係講緊政府解釋不足
Bbc仲有問關於行政長官同中央政府既關係
佢話就算係同老闆打工都要符合法律 都要問責

有線真係香港良心

有線問咩

Cable 到point

有線個記者

Cable 問得好

有線好型

我地會暫緩強姦你既計劃，等收集各方意見後再一次強姦你

有線：好嬲啊！

cable新聞台

好波！

台灣:到我未

班記得不停抽插佢

Cable 一針見血

停啦，問一條OK

有線直線抽擊

ｔｈａｎｋｓ
聽完重撚嬲

入肉

轉32台啦

射左波比肥仔聰啦

Empathy empathy empathy empathy empathy empathy 係咁用empathy來做籍口！扮好人！睇完仲加嬲！

你話2條呀嘛

有線好地地講咩韓正

Cable goal!!!!!!

毛e都唔係政府
毛e都係好撚勁ge

有線好波
有線: 台灣一早會唔收, 你今日先知咩

cable女好堅定

嘩 好波

有線!!!!

有線 講得好

第二條

有線ho ball

有線!!!!!!

一早就要斷佢老母咪撚再比佢消費台灣

屌你老母個嘴臉衰撚到

Cable 好波！

呢個記者雖然點到題
但係有D主觀意見屌左落去

Cable夠直接

有線好chur

CABLE好波

韓正，中央，不負責任

有線好波!

有線好撚正

有線新聞堅高質
仲有新聞刺針

cable好波

比人問左 唔洗問我喇

塊面黑到

答啦屌你老母

cable頂住！

係咪唔俾俾台灣記者問？

兩條呀屌你老母差唔多！

😀

cable 好波

問中point!!!

有線好波

答啦係咪阿爺操控你

好波！！！

cable 好有火

阻人問野

第二條問題，好正

問得好！

記者堅料

CABLE 好波

粉紅衫鬼婆

明顯係俾韓正插完啦

Cable gogogogog

第二條!!

有線一巴車落去

cable+1

第三條

黑曬面唔望記者

多謝友善

商台學下cable啦

點解溝通可以解決到？

咁撚長

雞堡問題3

有線好撚有型

cable問得唔岩聽 第二題唔比問

cable!!!!!!!!!!!!!

笑撚完未呀屌你老母, 林奠

cable好波！！

支持有線

題你老味外話咩

有線好撚好波

完全同問題無關
我都譯到一頭霧水

有線中哂

無啦啦咩韓正

雞寶好波

香港啲記者問啲重點係無外國咁中核心..

你老母

仆街 佢連望都唔望個記者 咁撚無禮貌

一語中的
你中共冇法治得人治呀仆街

打得巴巴聲

雞寶好波！！

Cable ho ball

都係問責下台

cable 迫7婆入死角...

屌你老味

屌你老母 屌個記者

又話記者唔啱

BBC有問林鄭係咪將中央既利益淩駕香港人

串鳩記者

又諗住遊花園屌

Cable！

黎個時間仲搞分裂

林鄭唔答第三條了

Cable好野

佢串記者呀

嘩屌返人轉頭

cable好野

暴動呀

串撚到

嘩屌你串記者

點解溝通可以解決內地法治問題?

Cut the bullshit Curry Lam

屌你老母，尊你老母重

好有火！！！

cable好嘢

屌你老母呀

林鄭繼續遊花園

尊你老母重

屌 好串

cable個記者好型

Push

屌記者

有線好正！

屌你老母

有線！

答你就答啦

屌問3條得罪你咩柒婆

型到

屌 人地咪問兩條

你收啦八婆

收皮啦林奠都要串一下

你係咪想唔答呀， 公然屌記者

屌你老母 做乜撚野阿

GOALLLLLLLLLL

唔夠簡單直接.

發老脾

仲要咁串我屌你老母！

屌你老母 又係唔啱聽就唔答

遊戲規則？

cable第2條就係bbc中文版其實

我愛有線

有線 I love you

CABLE記者係咪睇住連登諗問題

好波！係咪暴動！

Cable 好波.
抵你係難CUT

下個記者淨係問會唔會收回暴動囉
屌你老母柒婆咁撚串

咪撚答囉屌你老母 小學雞

咁撚串

有線最後

小撚氣

尊重

你遲到仲話人唔尊重？

收撚皮啦屌你老母

又前線

肯答下台未

咁撚臭串

串過馬撚

你自己話2條呀

發老脾Dllm

記你老母2.0

隔空互屌

咁你無回應呀

條八婆想唔答

好波有線！！仲係到遊花園

挑戰記者

會唔會收番暴動定性
同會唔會落台

屌你老母串到

暴動問題！

寸撚到呢

好大既官威喎

串撚到啦屌你老母

串撚到死八婆

屌你呀仲走去串記者

有線 好波

發爛渣啊

發脾氣

撩鳩啲記者
啲報道

又撩記者

屌你老母咁撚搶口

仲咁撚串

割了

頭先7婆最後個段英文翻譯
有80幾名示威者輕微受傷，相比起嚴重受傷既警察
屌你老母

發爛渣

好撚串 屌你

係人都知啦洗撚睇

咁串

屌你老母寸撚到

fuck you

屌你老母 重要屌鳩記者

CABLE好波
7婆嬲啦

遲到係咪尊重？

好撚寸

屌你啦

直線抽擊

射撚左個波俾警務署

收皮啦

正臭閪

警務處責任

尊你老母重阿屌你

好大既官威呀

屌啦

阿娥又想記你老母

有線問左咩
返緊工

又得罪埋記者

佢同意係暴動

屌你 串串貢

三條都答唔撚到就收撚皮啦，喺度發爛渣

icable

串撚到仆街條柒婆

我唔覺得林鄭你好禮貌
我亦唔覺得記者有問題囉！

我以為我回應咗

串到咁

淋病寸撚到
用訓示嘅口氣同記者講嘢

屌你老母啦

食屎啦，唔尊重人係你，唔答人問題

垃圾

記你老母

你有無尊重香港人呀林鄭

記者開鳩佢波啦

你有冇尊重過香港人呀尊你老母

有線有料

CABLE好正..

又激嬲

好撚串

口成日講empathy既人就係最無empathy

見佢問啲嘢叼就想叫停

又射波

林鄭咪撚咁小學雞啦
話人唔尊重

你有冇尊重過香港人呀屌你老母

我都聽到

個男主持人小家到
宜家好趕時間咩？

cable好波
條7婆仲好撚串

者係暴動啦

又借d意屌記者唔尊重
食撚屎

又話警務處唔關佢事 食屎啦

又激嬲記者

衰左仲咁撚串

聽日一見CCTVB CAM唔該嗌呢句

仲繼續記你老母嘅態度

佢好強硬wo，邊有遊花園，個意思係“我地（香港+中國）政府做既野完全正確，你班友o左住曬先暫停下”

收皮啦，叫人尊重你
食屎啦

割到出晒面
警務處責任

Cable好波，要佢收返"暴動"

嬲撚到
屌你老味你有跟過遊戲規則玩咩

好撚大官威

好撚小氣 話人唔尊重規則

戇鳩佢自己撚有尊重

遲到嘅人學人講尊重

cable有良心！

屌你老母 林鄭仲咁撚串

勁力抽射警務處

第一條係... ei ei ei

閪晒面

爭你呀now!

仲挑記者機

又遊花園

屌割蓆

仲喺度屌鳩個記者

條臭閪比有線問到好撚嬲

串撚到
塞錢入你袋咁

越聽越嬲

7婆真係句句都搧風點火

我對記者最有heart

即刻射波俾警犬

柒婆串柒柒喎

其實有時都無計
聽得出問個個都好撚嬲佢先問到咁

咪就係你政府唔撚尊重遊戲規則囉,我屌你老母

Dllm

遊戲規則你老母

咩叫尊重呀

柒婆嬲嬲豬?

你撚有回應 屌你老味

學人玩遊戲規則

???????????????

同意暴動 屌

屌，又唔答台灣嗰Part

你up撚緊乜呀

問你二百條 都九唔搭八 你明唔明個遊戲規則呀

串撚到，仆街啦

盧SIR: 屌你

成班記者嬲晒

即係佢認同係暴動啦

插撚到佢黑面串9人

即係話係暴動啦

仲係當暴動

cable好波
現場最好每個記者都應該咁既語氣
條柒婆即刻扮唔到從容不迫

割!

屌你仲笑笑口屌返記者轉頭

Cable記者好有火

大支野到呢

仲要話係暴動

死都唔肯講暴動兩個字

咁你咪開記者會啦屌你老母

又死雞撐飯蓋
屌
聽日見啦

一個兩個三個意見..
佢聾定盲撚左呀..

睇唔到直播 有線問咩柒婆點答?

點解仲可以咁撚串

我想問：特首你少少問題都handle唔到，係咪適合做特首？

有線個問法同當面屌柒佢冇乜分別

屌佢老母聽日見
修例正確？警方好克制？食屎啦佢
唔去都對唔住班義士

你有冇尊重過香港民意學人講尊重

訓示口吻

佢同記者開火真係未死過

林奠不如出少句聲啦不斷喺到辣著火頭

你有無尊重過民意 ？？？？？？？？？？？？？？？

唔敢答呀

希望幫你1000負評

屌你老母仲暴動

又叫人聽日出黎行

cable問到一針見血

者係暴動，無收返

葉問都係1打10
777

佢咁撚串，聽日有咩理由唔出？

台灣社會意見？！小英話唔收呀 你以為樓下個師奶發表意見

支持cable

寸撚到仆街

頂 miss左佢答第三條 有冇人可以講返？

林鄭側邊隻狗收皮啦
人地都未問完第1條,你叫人夠啦,夠啦
你老母,話問2條 人地未問哂,你就想停人

乜撚野叫規則呀

有線嗰個我師姐 師姐好波！

喝你都晤停

答緊乜撚

台灣政府話唔撚收
呢一個意見仲唔夠?

唔係呀屌你老母
問你台灣一早講左唔要個迫切性係邊呀
答啦仆街

屌你老母臭化閪

暴你老母

屌你即係驚我哋勇武抗爭而鳩縮啦

暫你老母
我地係要撤回呀!!!
條柒婆係咪唔識字呀 睇到好嬲

cable記者 連登仔支持你 唔好怕個撚屌

屌你不如話乜問題都已經答咗算啦

佢真係好串，林鄭仲可以咁輕挑響度辣火頭

你條撚屌串到閪咁

死八婆咁臭寸

就咁講答咗喇唔再講 有冇咁撚串

佢話唔尊重個閪樣串撚到

同問佢管冶香港係唔係剩代表北京利益

咁103萬個人既意見呢?

有線係串左d既

呢種場合都好難簡而精既 依家先蒲頭

6月9號係100萬個唔係1,2,3個屌你老母

屌你老母呀仲咁撚柒串

k佬好波

7婆唔知錯

即係唔肯改暴動啦

明明佢自己話可以問2-3條

我睇77喇，你唔好咁啦

睇完記者會正常應該仲嬲
咁撚串

佢係咪傻在

自己唔答人問題就話人地唔跟規矩玩

林鄭表示
台灣 同 多國國家意見
只不過係少眾
支那一國 果份意見大過佢地加埋

學人講遊戲規則 笑撚死人咩

答撚過問題未呀

林奠今時今日仲敢咁搶口

想問佢有無話肯無條件撤銷被捕人士控罪？

有小小漏口風 爆北佬屌佢D野

一講台灣就唔撚答

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

打倒白色恐怖

feel到cable差啲就爆粗屌佢

有你係到唔會平靜到喇屌你

係記者會 話返個 記者
記者 唔好客氣, 直插條仆街啦

多謝你幫手動員呀777

民慾TURBO完全啟動

痴撚線 閪婆啲態度串到

死都要講解說不足 屌你老母cls

Step down you piece of shit

一隻鑊咁就掉左俾肥仔聰

題外話啦～

Cable問得好

屌你仲講尊重
你有無尊重過103 萬人嘅意見

徹暴動！ 徹惡法！

割上割

八婆skip 左一d問題話答過
同意警方係暴動

hoball

答答下永遠都唔知講撚左去邊

以為自己係江澤民？

佢話佢之前有出片話係暴動

同意警務處定性暴動

你唔撤
你想社會可以安寧?

比我都想啦

中文都聽唔明 講d野同廢話一鳩樣

串過西

有冇人整cable呢段既hightlight

要比人知佢幾串

Cable今日準備屌到佢出血

遊戲規則，佢不嬲都當香港係一個遊戲，玩死咗咪走囉

Up乜撚。。。。。

開放態度？

睇嚟佢嫌103萬人唔夠多

唔敢係今次記者會講暴動兩字

未研究好就撤回喇

咁撚多條問題都冇一條正面回應過

將自己放到好高 自我彭涱 鍾意權力嘅表現

心痛有線女俾柒婆話

有邊一條問題 佢真係有答過令人滿意既答案
係無

條友真係痴撚線

好打得既林鄭

請支持有線新聞

扮聽唔到啦 人地話台灣一早講左阿 屌你老母臭系

串撚到

不徹不散！

係記者會都帶定防具 答答吓唔likey可能搵人打9記者

屌佢老母 玩夠未

多謝雞寶幫手谷人數

cable好波 問題好中
雖然柒婆又係遊花園

暴動呢，唔敢講

講中文終於聽得明，完全無答到，溝通有咩用？？？？？？？

Cctvb了

BBC果句係反問:
你覺得一百萬人上街，佢地真係全部都係對修例有誤解？定係佢地係打從心底唔相信大陸既法治先至真呀？

平反612唔係暴動都唔肯啦

真，垃圾

文妓台

tvb

佢副咀臉

tvb..

望到佢個串柒㭍樣就想打㭍佢

TVB 屌你老母

Tvb

唔夠膽答中國法治問題

你依家係逼緊我地喎

邊個話：全部都係廢話

cctvb

九唔搭八

屌tvb

相由心生

屌你老母tvb

溝乜撚野通

set死線仲係有溝通??

屌你你老tvb

溝通 溝咗溝耐都唔得就收返條條例算啦

TVB收聲啦

CCTVB

Cctvb食屎啦 屌你老母

星期日又多人咗

Tbb 可以skip

尊重，佢識咩

tvb收得皮啦屌

暴動唔答

佢自己都兜唔到啦

垃圾問題

無線賤種狗！！！

cable 助攻

又冇台灣

吓，答撚咗㗎喇

屌，無線狗

TVB收皮啦

屌 CCTVB

無線

讀Journalism 嘅同學仔
你遲早都會咁比人屌
616你唔係唔出下話

垃圾tvb

收皮啦TVB

tvb屌你老母

tbb

cctbb 廢到

TVB呀

CCTVB 屌你老母

死開啦cctvb 問埋d狗屎問題

垃圾TVB

有邊題真喺答過

Icable頭兩條問得唔錯
但係條柒婆答非所問

出到黎仲係好撚串喎
更加火滾

答撚左啦？屌你老母

tvb食屎啦

tvb diu

垃圾TVB收皮啦

無和平過呀

tvb收皮啦屌

Cctvb

可唔可以講講問左咩，而家唔方便睇

屌，成9日答非所問
問你台灣都話唔接收條友
你答左d乜出嚟

大律師公會意見?
too long didnt read

TVB收皮啦TVB收皮啦

TVB 問會唔會道歉

佢成日答問題 全部字都識 加埋一齊就唔知佢up乜7

屌你老母cctvb

睇得出777好 enjoy Q&A session 呢d 即場交流,

收皮啦 TVB

TVB

噤錯負評有線好波

dllm tvb

成撚日話溝通

cctvb收皮啦

dllmtvb

Cctvb明顯想幫林鄭

完全無答

Cctvb都問啱

死八婆遊夠花園未

TVB 收皮啦

話人又長又厚唔想睇，咁都講得出，屌！又話接受意見

Tvb啲問題問撚到中學雞咁

屌你老味維穩CCTVB

屌你cctvb真係垃撚圾

收皮啦tvb, 屌你老母

我冇逼你接受呀，不過你一定要食我嗰套

無線新聞，事事旦旦

屌你cctvb

TVB問乜柒呀

屌你老母CCTVB

無你老母呀

Tvb真係垃撚圾

TVB食撚屎啦

收皮啦TBB, 扯開話題

垃圾cctvb問題

屌你老母TVB 夾埋助攻

屌你老母TVB

TVB屌你老母比位佢入
真係打龍通

未睇大律司公會既信？？

食屎啦cctvb

睇到好嬲

tvb食屎啦byeeeee

無線條問題擺明幫佢補血

靜啦TVB

仲講尊重遊戲規則，串過馬撚，依家只係得1個意見2個意見？依家百幾萬意見呀！

TVB 垃圾到

垃圾cctvb

Fucking Bitch

人地話根源係唔信大陸有司法 佢又遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園遊花園

TVB收皮啦又問垃圾

死撚開啦catch

Tvb死全家

屌你老母 而家社會不知幾團結

問廢話

Tvb??

TVB垃圾問題唔撚意外啦

Tvb今次好似中point

廢問題 CCTVB

相比之下 盧蛇對記者客氣真係真心

就係憂慮同痛心先要上街呀你老母
串過馬撚 正臭閪

Tvb收皮啦

快啲比台灣問啦屌

台灣記者未問啊，消費左人地咁耐

tvb廢問

TVB我屌你老母啦

浪費時間

屌夾定

tvb問埋哂啲廢鳩

tvb垃撚圾

CCTVB收皮啦 做馬做到咁

垃圾問題 返去食屎啦

俾位條臭西辯駁

無線個記者都撚狗

垃圾到

無線正垃圾

TVB真係比狗做

tvb問得幾好

柒婆肯定完左記者會沾沾自喜 覺得自己舌戰群雄

哇tvb擺明放水

TVB 問問題又唔見你阻止 含七啦

ddlm tvb
問埋啲on9問題

收皮啦 吊你cctvb

TVB問點同潘生潘太交待

死撚開啦 cctvb

潘你老母

不知所謂

TVB擺明問黎比光環佢

狗改不了吃屎

Tvb 屌你啦

哇tvb不如唔好問

問完又問 tvb

比台灣記者問啦

台灣嗰條當聽唔到????

問埋啲廢pt

Tvb幫手耍太極 屌

聽下tvb既問題

交你老母代

cctvb dnlm

聽日圍CCTVB CAM 唔撚洗講

收皮啦cctvb

DLLM TVB
THe last question..

睇撚到人格分裂

Tvb：點同潘生潘太交待？

TVB ON9

on9 TVB

聽日要屌到tvb反皮

CCTVB想幫佢助攻咁

cctvb又助攻

On9 TVB

tvb比位佢上

tvb 真係唔識架喎

又笑 笑乜撚

Tvb剩係叫人同潘生潘太交代 但就唔撚洗同香港人交代

TVB 淨係識助攻777 比位佢加分

屌你老母tvb完全比機會佢反擊

條問題垃圾到

TVB收皮啦屌

暫你老母呀

Cctvb食屎啦 做乜撚呀

潘生潘太交待

問埋啲垃圾問題

人地問你台灣唔收陳同佳呀

屌你老味又唔答

問乜撚呀

點同香港人交代呀屌你

弱智tvb

from Reuters
留名睇改圖

TVB 真係一聽就知劣質

兩年擺明係撕裂
今次先大和解

想聽各方意見
但大律師公會表達左咁耐原來都未了解過完人地意見

tvb 啲問題完全無人想知 收皮啦記者喎

CCTVB 剩係話警察受傷，
冇話市民受傷

依兩年社會相對平靜？靜你老味呀

on9問題

火上加油佢最叻

屌無線啲垃圾妓者 食屎啦

屌大家都同意？

你仆街啦 定性為暴動
我肯定你聽日仲大獲呀

又講死者

交你老母代咩 要全香港人換你一條人命？

台灣ar

發完老脾即刻嗌返cctvb想一唱一和 笑死

又講平靜

點同潘生潘太交代呢下唔錯

講到因為佢而平靜, 食屎啦

有線記者好野

Tvb今次還好呀

下台啦，問埋啲鳭野tvb

林鄭明唔明自己講緊咩?
我唔係迫你去接受依一套?
無錯呀,唔係迫你接受 係你一定要接受咁解

柒婆好明顯好撚嬲

公義？？？菲律賓嗰4條友你彰顯咗公義未呀屌你老母

［請支持港台］林鄭暫緩反送中

屌你TVB 真係狗嚟
又助攻俾佢講潘生潘太

代你老母

交代！一定要交代，但我無月光寶盒

屌笑左
逆向思維
佢答唔到點解決台灣殺人案

都話暴動 撚會收咩
又講台灣屌

屌，聽家屬意見想修例移交，但台灣唔接受修例移交，唔聽晒意見同問題咁點解決到啊

唔係以為自己好有威信啊？

又搬潘生出黎垃圾cctvb

答完CCTVB可以出動紙巾啦

問埋d垃圾問題, 收皮啦

TVB係黎浪費時間

TVB幾撚時死

哂時間

下？ TVB有記者㗎咩

又潘生潘太

CCTVB狗賊台

屌你老母CCTVB
又問垃圾

傻閪TVB想刷鞋
柒婆唔受你奶唔撚答

不要暫緩，要撤回。人生沒有那麼多時間給你拖時間。不撤就去抗議，憤怒就去遊行。中央有什麼用還是會被美國打。爭取不到就勇武，翻臉就殺了她。大不了被狗打，你連出來都不敢還好意思說愛香港。警局放你出來之後找到林鄭要求撤回，要求撤回到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你要求撤回。

聽日 不見不散

屌你TVB兩條問題幫淋病造勢
交乜撚野代

on9 tvb

我交你老母代啊tvb

Cable 第二條問咩？

Tvb 問埋垃圾問題

平靜你老母呀CCTVB

呢條正仆街..

佢淨係聽到自己想聽嘅野

收皮啦CCTVB, 點同潘生潘太交待？

又潘生潘太 垃撚圾 cctvb

TVB雖然仆街, 但第二題又問得幾好

cctvb仆街死

垃圾CCTVB 問埋D垃圾野

CCTVB幫777搵落台階，屌

點解無人問黑警既野？

無幾可見到,如果見到記得大聲叫

台灣問得未呀仆街

tvb收皮

比返個波我地 我屌你老母

TVB又畀位777洗白

又講台灣 漠糊焦點
食屎啦tvb記者

垃圾CCTVB

答乜撚嘢呀

嘩屌你老母Tvb兩條問題廢撚到

又初心

其實tvb問題相對嚟講唔差喎

垃撚圾

乜撚野叫自己判斷呀 咁你答緊啲咩呀 你開記者會把撚呀

cctvb屌你老母 助攻

分分鐘俾定問題柒婆都唔奇

唔好笑

cctvb又提殺人案仆你個街 過去2年平咩靜呀屌

T你老母

有線好中啦喎

又講初心

收皮啦CCTVB

邊間傳媒有良心 高下立見
Tvb我屌你老母

陳同佳出返黎實有人清算佢
呢鋪唔係咁簡單
公義到時自然會有

又爆

屌你老母 答到好撚垃圾

又初心 初你老母心

無一條問題直接回應，耍太極

777串柒柒
616又超過一百萬人

冇大家都同意過去兩年平靜呀 係你同tvb覺得平靜咋 你老味個胸就平

TVB收嗲啦屌

tvb💩💩💩

有冇人知TVB邊個記者問

道歉ja wor..
係問就問全面審視警權..

可以加埋落theresa may到

CCTVB又助攻淋病

幾撚好 無人想知佢之後做D乜想保佢自己

有線都直線話溝通解決唔到大陸司法問題
都係變左遊花園

明白嘅
佢窒cable女都係因為答唔到呢樣之嘛

叫潘生潘太死出來屌

cctvb食屎啦屌

咪撚拖時間啦屌

誠你老母意呀

相乜9對

真係要記你老母呀tvb記者

CCTVB真係賣港

死撚左個女都要比你條柒婆繼續消費

係
連ｔｖｂ問都答唔到

噤錯負評
Tvb比位佢解釋

好似問係咪俾韓正落嚟屌完先收返

仲堅持本意好，處理得唔好

無綫新聞 是是但但
真係唔係浪得虛名

仆你個街聽日遊行見到TVB一定會屌撚到佢反皮

TVB個記者咩名？真係屌佢老味

問咩呀臭雞tbb

直接問會唔會落台

垃圾TVB嘔返啲時間比返其他記者問啦屌

*有幾撚好阿?

蘆儀

屌你老母TVs

成日初心初心 dllm

懶人包：初心 empathy my son

係咪唔識聽？

擺明夾撚定 仲好

浪費左 不如俾外國問啦

TVB 俾機會林鄭賴市民唔俾法例幫潘家

唔撤回就收皮啦屌你

隻隻字我都識
加埋一齊就聽唔撚明

社會平靜係因為你拉鳩晒啲人去坐監呀﹗

平靜你老味咩

你地對CCTVB仲有希望真搞笑

佢地唔會SHOW貼紙, 唔知邊個係

影CCTVB個記者咩樣啦屌

平靜係因為你無做野，你一做野就出問題囉，你明唔撚明啊，屌你！！

無撚答過dllm

TVB 擺明夾過咁
痴撚線

比台灣問呀！！！！！！

垃撚圾cctvb 又唔撚講自己咩名

溝通??

有冇記者朋友可以問問點樣對待義士

潘生潘太變左公廁了？

TVB 第二條幫林鄭

TVB咁低質 個記者係咪中學生實習?

補救?叫你地警犬交人先啦

用子彈同你地溝通啊明唔明啊

盧儀

鍾意嘅問題就可以講多次

答到聽日你都要答，有乜重要過呢樣野

Tbb賤種狗

唔夠簡而精, elaborate得太多..

屌tvb,鬆章

潛力meme圖

認記者

tvb仚家做雞做狗永生永世千秋萬代

Tvb返屋企啦 你老尾曬quota

就訓著~LOOP夠未

邊個撚樣唔mute電話呀？

咁都問得好, 同助攻比777有咩分別

愈聽愈嬲 聽日唔上街唔係人

屌你TVB哂柒哂啲時間

救命 問埋啲垃圾問題

TVB 狂奶林鄭

全部都係答非所問不如唔好再浪費時間啦

佢個記者會開4個鐘都係會講廢話

又幾難搵呀屌

支那雞

遊夠花園未呀7婆

又射個波去潘生潘太 屌

邊撚個同意平靜阿 臭系

完全冇悔意 廢話連篇
佢真係以為咁可以當冇事 唔洗下台？

Tvb真係好波 無令人失望 立場冇變過

鳩答完拿拿臨下一條啦屌你老母

實射俾班狗

以前就係因為平靜
香港人就比港共支共恰到上心口

潘乜撚野

又想扮喊呀

單次移交咪得囉屌

潘生潘太俾人擺左上枱幾多次

垃圾Tvb

垃圾丅vb問題

收皮

第一條問題係話佢而家見到香港有問題
會唔會謙少少道歉咋喎 即係話唔係佢錯 而係要佢代其他人道歉咋喎
第二條直頭比機會佢向香港交代點幫返潘氏
仆街佢係行政長官唔係議員
佢既責任唔係為個別人士負責做野架喎

答唔到

支那人

答極都一樣

下下講「交由大家判斷」
唔撚洗叫你答問題啦

林要意見，大家係香港人既 星期日 俾佢聽個意見！好希望好希望見到2-3百萬人俾意見佢聽！！

唉 有排講

其實有無人搵到潘生潘太問下佢地點睇

嘩 痴撚線嫁 係到讚自己

會唔會道歉呀

咁菲律賓個4個港人又唔救？

佢咪答你班友阻住先唔成事囉, TVB正仆街

認得到記者個cam大聲嗌 幫手圍撚住佢哋

吊拉媽 你up咩春呀 講野講到1999

tvb奶得咁盡, 林奠高潮未?

仲綁架人

可以擺條屍擺上台可以擺幾耐

777 答問題template

1. 我其實都答左...
2. 好穩定好平靜

屌我都識答

講乜撚潘呀屌你老母

潘你老母 扮9曬野

努你老母

咁你直接同台灣傾點引渡咪得囉

但你又唔敢呀，因為驚左中共 又話司法獨立

潘生潘太出黎啦，為左香港，求下你

之前中學選su嗰陣，都有叫人個媒問問題助攻

好想屌佢
聽聲似肥婆 交比我處理

唔識法律，又唔拎法律意見

收皮啦，台灣唔撚收，叫佢搵台灣囉

PUSH FOR MEMES

係咁消費死者

同菲律賓藏毒嗰4個人道咗歉未呀

不如叫潘生潘太出黎發表下？搵人搵下佢地？

講乜鳩 你組織下先講啦屌

比台灣問呀！！！！！

不停消費潘生潘太

初心咪係繼續修例

咪撚拖啲班子落水啦
人地都割晒蓆
明明係孤兒仔仲死撐

又擺死人上台

努力打壓市民？

睇到唔想睇 遊夠花園未

消費死者可恥

咁你之前重做？

TVB正仆街

Cctvb真係食得屎

都唔知聽過幾多次初心呢個字

仲要借死人過橋到幾時

夠鐘流淚未

成日踢個波比台灣

潘生潘太仲忙過阿寶

咪撚賴尻台灣啦仆街

cnn

TVB條問題都係撚狗
之前成日攞潘生潘太出嚟話要送中
而家你暫緩咁點去交代
即係你話有其他方法嘅話唔使送中啦

TVB射個波比林奠打飛機

Cnn

一句溝通唔好 處理得唔好就想過骨

D警犬是咪要倒番轉去特首辦示威
向林鄭問責

咁多犬隻隊友受傷

tvb記者 我想問下你地 淋奠塊閪好唔好奶

呢個問題佢答得好鬆容

大把方法移交，政府扮聽唔到咋wo!

答完啦 唔答你呀

又台灣

CNN

好野喎 一路兜路一路撐
佢好享受萬人圍既感受喎

美國佬了

CNN 啦喂

消失左啦，仲比你揾到咩

叫對父母出黎講下寫左幾多次信啦

盡你老母個努力

不如潘生潘太出句聲 為左香港

又擺潘生潘太上枱

你自己都知通左結果一樣 仲通乜撚啊屌你老母 唉真係好撚燥

潘生潘太嘅信我就睇
大律師公會嘅就太多字不了
屌你啦淋病

仲喺度搬番生番太

原來中共姓潘既

夠膽俾說話維尼聽 真係唔怕死

岩岩先睇
有無記者提潘生潘太, 法律界話可以一次性移交, 可以港人港審

明明可以單一個案移交

CCTVB唔係媒我真係切柒都得

擺埋潘生潘太上枱 洗唔洗擺埋個死者呀屌

講撚到台灣錯咁

cnn!

點解咁耐先決定

頭先問又唔答，而家又自己quote

一到TBB即刻mute咗先
廢事自己爆血管

又喊

射埋個波去台灣

cnn都廢廢地

CNN好波

點撚解反應咁慢

異想天開一下，如果陳同佳自殺左會點

不如潘生潘太出泥講下呀

叫東張西望去訪問潘生潘太

Cnn 好波

CNN 都唔差

仲係到消費死者 含撚啦

What take so long

收皮啦台灣已經話有一次性措施啦

冇辦法
你落台加撤回咪辦法lo

潘生潘太：無左個女都好慘，仲要成日拎我地出黎

Diu 係咁用潘生潘太做籍口

比台灣記者問！

Tvb問咗乜

台灣佬呢

佢飲咁多水係咪想借尿循

潘先潘太幾時出黎講野呀,潛水潛咁耐
定係比中共被消失左

CNN都問得幾見血

cnn夠直接

林鄭咪拎我出嚟講

淨係聽個press conference唔知以為台灣琴日先講唔收呀

又扮喊你老母

初心者林鄭

Are you nervous about the march tomorrow? Kuku

係咪因為你怕左聽日遊行，所以先今日宣佈

are you nervous

呢個政府咁撚串串鳩班平民 當班人死嘅
聽日維園見

CNN: 點解咁耐先有今日嘅決定？係咪驚聽日嘅遊行

要幾多人出來先夠

林奠：初心初心初心 潘生潘太潘生潘太

cnn叫做正常問炸

開始黎料

道歉 道歉 道歉 道歉 道歉 道歉 道歉 道歉 道歉 道歉

係咪要扮喊啦？

對眼斬到

CNN問咗咩？咁啱行開咗

係咪唔俾台灣問？

屌你講到得一種可能性咁，明明一次性移交已經可以解決晒所有問題

佢話唔l 驚 聽日 啊
聽日全世界 出佢老母啊

有線記者好波

問左D垃圾問題幫佢拖時間

可以給台灣記者問嗎

Nothing to do

有無記者可以搵到潘生潘太做個訪問

屌你老母 最後都無答到用咩方法移交

CNN翻譯：點解你已經知道咁多人反對、咁多人出黎遊行，你仲要拖咁耐先出黎回應？你驚唔驚聽日個遊行？

聽日街上見

問你are you nervous 呀

即係話和平係冇用啦？

now個翻譯係咪喊緊？

未驚過踢

潘氏家庭應該收足安家費兼簽埋保密協議

Have nothing to do with what happens tomorrow
即係你想香港人會有咩行動先？

咁耐都喊唔出

等緊台灣記者問

日落條款 域外法權

CNN翻譯
CNN: 你會唔會覺得暫緩呢個決定做得太慢？同埋你會唔會擔心聽日既遊行？

意思者係要暴力反抗佢先會聽你講野

作為和平遊行就可以唔理

時不時有一百萬人出黎遊行啊

問佢點解搞咁耐先有暫緩呢個決定
淆底囉

CNN：仆街咁遲覆，驚呀

畀蘋果問下啦

有無人同我一樣唔明佢up 緊乜柒
答啲問題個答案好似無限loop咁

即係因為612先改變？

CNN好廢

peace你老母 你有撚理過

佢係咁攞潘生潘太出嚟博同情，真係好乞人憎

東張西望:潘生潘太,呢到係TVBUDDY,希望你地由事件中走返出黎

下台啦屌

問佢點解考慮咁耐 明明人地6.9已經表達左好不滿

係囉
幾時到佢

Violence? From the police?

我屌佢老母 越聽越嬲
到呢一刻都仲話警察冇做錯
而普通市民就暴徒 食屎啦林鄭

唔識答, 佢窒左野..

問簡單close question係最好
迫佢答yes or no

林鄭：和平示威noted with thanks

不如執撚左記者會啦屌
條臭西條條都唔想答

唔該快d比台灣記者問啦
想睇條7婆點撚樣卸

蘋果呢
台灣記者呢？
立場新聞呢？

事後清算埋

問點解咁耐先話緩 係咪淆616

點解仲未到台灣記者

我有無聽錯
佢自己都講到台灣唔會受理 但係佢又好似怪撚緊台灣咁撚樣

諗起聽日咁撚多人遊行 林奠梗係驚到喊啦

violence from fucking HK cops?

呢條柒婆真係好醜陋

do 你老母something 咩

1. 點解9/6到依家先暫
2. 對聽日緊唔緊張

林鄭果日仲去左OP避開民眾啊 徙氣啦

佢真係唔撚識講嘢嫁喎

哦 姐係唔流血 就唔撚理你地理港豬

on9 和平就唔洗理咩咁
屌你老母
理由黎架???????

直接答our decisions has nothing to do with the voice of the people算啦

成日話比潘生潘太一個交代
如果台灣話撤回修例就同意移交既話會點

點解6月9已經知民意但要今日先決定暫緩，同埋對於聽日既遊行緊唔緊張

林鄭既智慧停留響中學生答essay既層面
覺得自己撻哂有利自己立場既point出黎就好無懈可擊,仲要有種莫名其秒既自信同驕傲
佢呢個人既性格真係有極大既缺陷
如果從商一定失敗, 從政就會引發災難

又轉翻譯

你係唔係擔心聽日
cnn

喊唔出

屌你老母 依條撚樣真係好令人躁底

講到話唔撚驚聽日 晒馬啦咁多位

being forced

Exact7ly

暫緩只係Draft

唔係delete forever

完全冇晒啲時間次序，好似係尋日先講一樣

真，
香港好多懶係Open 等佢有得遊花園

佢係咪暗示和理非無用 要勇武有人受傷佢先會轉

暴動罪無解決

越講越火大

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

扮喊都解決不到我們對政府和警察的不信任和憤怒

下台啦你老母

唔洗理佢講乜架啦 睇佢個神情就得 幾撚打得

又唔係第一日先知
成Q日擺人上台

Yes. Ask directly

對眼斬左好耐

屌你老母死賤種亂尻咁答明唔明CNN唔撚係咁問

初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心

乜撚都初心

台灣記者呢？

佢話黑警係被迫既

一早同台灣訂一次性移交咪唔撚使搞咁多野啦 on9

屌你老母
又話我地暴力
係星期日你話唔撤回咋 你自己先係因中之因呀

呢個咩記者？

即係話和理非無用

其實有咩咁好笑
佢笑D乜野

我都廢撚事譯佢啲答案 都唔知嗡乜柒

路透

林鄭: 因為星期日和平，所以繼續修例

如果7婆考DSE 食得屎
回應帶你遊花園

喊乜撚 當緊你班記者香港人係on9仔
落場係撚狗

中國人傳統思想：死左既人先至守到秘密

佢意思即係遊行就唔使理，激烈抗議先有用啦，我哋明白曬

屌 笑笑口

條友根本暗爽係咁笑，點會喊得出

睇到勁嬲

屌佢老母 個態度仲係串到仆街

close question佢都係照遊花園
實際上問乜都冇撚用

MAD with people？

佢依家出嚟講實係唔關聽日事啦

冇 你係暗屌緊台灣 射波俾英文

why dont u step down

台灣記者問得未?

呢條女問乜鳩

fire yourself and your team la
仲笑..

廢到連扮喊都做唔到

路透 下台啦仆街

唔係想讚佢 但佢英文流利過689好多

根本人地無要求過修例黎移交
你單次移交都ok

仲笑

仲以為林鄭話 nothing to do with the parade last Sunday. 咁撚串, 原來話聽日

呢把女聲英文
係邊間?
聽唔到

點解仲唔下台

而家同你講 我地和平係冇撚用

你同韓正既會面傾左啲咩

俾啲眼藥水個8婆啦

下一條問題

你頭先話記者唔尊重遊戲規則，咁你今日遲到10幾分鐘，有冇尊重過香港市民同記者？

Stand down la motherfucker

皮笑肉不笑

met?

喂屌你老母又兜圈

問咩野。。

佢又會扮聽唔到條問題

佢答CNN個答案
係咪暗示緊

"屌 你班友遊行冇用嫁
主要係612先令到我決定暫緩
你繼續和理非就on9啦"

翻譯：你同韓正傾左啲咩？你點解暫緩？你會唔會落台？

笑笑笑 我笑你老母臭閪

重笑
食屎啦

REUTERS

Why don’t you step down now

...條女

屌佢啦 話而家先撤係因為要同班子傾 你9號明明好撚有型決定左照二讀㗎喎

即係話唔理你一百萬定七百萬
只要保持和平就當冇到

Reuters?

林鄭 : 和平冇撚用呀, 衝完我地先淆左底

屌你講人話

now個翻譯好重口音

reuters條友係大學生intern黎架？
d英文咁

有人咁問就正

問得

why don't you step down now

你點解唔落台

thx

個記者淆到

咁問得好搞笑

港英走狗

成個記者會都喺度摟打

根本係

屌 笑得咁開心

I can’t find the right word, sor

政府官個個都係咁撚樣架啦

笑緊佢老母賴屎掛

如果我係記者 會燥到衝上去 打柒佢

以笑遮醜

乜水？好似冇講

佢問777同韓正傾左D乜

立場記者出現未！！？

推
問下呢d好過啦
問返引渡條例都預左佢遊花園

乜嘢媒體？

屌 正仆街

佢呢d假笑聲真係好能仆街，到呢個時候仲高高在上咁

有無手機直播link

Yes 同 No 咁 Absolute 佢一定唔肯

香港人嘛

又提潘生潘太

冇一條正面回應過

麻麻地

Push呢條

係 問咗

push

死八婆 笑笑口串記者
又唔答人地暴動嗰題

唔係612義士 連暫緩都爭取唔到

係

又問D可以遊花園嘅問題
777都就呢搵唔到字兜啦
Why

即係有通共啦

Now

推
懇請特首尊重遊戲規則
直接回答問題！

唔排除有機會

唔敢比台灣人問

問到勁直接都唔撚答架啦

Tanks

初心你老母 講撚夠未

所以更加要和平

回應未呀 由第一句開始都冇影過個記者問題喎仆街

間接認左尋日有見韓正

會唔會比蘋果問

又唔見側邊啲狗阻止外國記者問多過兩條問題
唔見林鄭寸返人？？

淨係識屌自己香港人 廢物黎

記者 問！

教主都講過 林奠係極自我澎涱

問你係咪要下台幾次都唔答 垃圾

現場有冇台灣記者

可以讓台灣記者發問嗎

Down down down

仲未有人問會唔會追究黑警既?

可以給台灣嗎

可唔可以告佢問非所答

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

不過直接問佢幾撚時死啦

聽日 完不了

每個地區
有超過八成政客都係咁
當選條件黎

真係聽撚夠佢D死撐
講黎講去錄音機咁

點解無人問佢關於提醒你做得唔足既市民
如果市民學生做得過火 會否起飛佢地
同樣地如果警察做得過火 會否追究
如何保證

下一條問題：
100萬人出黎你都唔辭職。咁有乜先可以令到你辭職？

其實問佢乜柒佢都係遊花園㗎啦
畀著我係記者，我趁機會當面屌柒佢樣衰虛偽邪惡好過

sus你老母pend 即刻withdraw

哇屌, 林奠個樣臉西到

台灣記者呢

問咗

唔答

youtube 蘋果 live

好撚悶 播完錄音機未

616係做場大戲比人睇

講黎講去都係初心 意見 死唔認錯 講講下又潘生潘太

發悔氣問呢啲問題，對大局無幫助

真

瘋狂消費台灣 屌你老母

仲笑 死八婆

永遠都唔撚係直接答問題
我屌佢老母

佢係咪講左current regime?
佢講緊自己係regime定legal regime

柒婆幾時開始咁撚鍾意用初心呢個字

呢條強

問左
答唔驚聽日

究竟仲要講幾多次台灣 潘生潘太 初心啊屌你老母

愈聽愈嬲 條柒婆真係冷血架wor

節目已改動為
“行政長官616大遊行造勢大會”

咁撚串
又綁架埋中共

下台啦賤婦
你condom黎架咋

冇否認見韓正
即係佢俾中央屌先暫啦

洗你老母黑錢

林鄭:話撚左100萬係少數

想幫雜種g20洗地 dllm
聽日屌7佢

死認為自己初心係岩
On99
你既初心一早黑撚哂啦

完全答非所問

笑佢老味咩

林鄭而家應該驚到仆街 以為今日講暫緩就無事
你真係以為香港人咁易放過你咩

又係到loop

準備定張圖先

外國要求？歐盟聯處叫你停 你盲架

有反光衣

你老母 初心會

潘生潘太快d出來澄清，咪再被條柒婆過橋

puah

林鄭點會驚聽日遊行呀

撚有心

串撚過馬撚，係咁講以為自己答左，又話講左好多次

問佢 天堂個位係咪已經比耶穌收返 無留位比你啦

又重複

林鄭其實助攻緊聽日遊行人數

我幫佢答！ 13億

唔撚識英文呀啲人

問幾條問題，佢兜哂成香港都唔會答，直接問你會唔會落台啦

有無記者朋友問追究警狗既事

咁更加要出嚟等佢驚下

我有沉默大多數六百萬人支持

又講一大輪唔關事嘅嘢拉布

International community

根據警方20萬人係少數

屌你老母唔洗講咁多聽日見

700萬人先夠

China Hong Kong

落台未啊

屌你老母仲鳩UP, 咩FATF

堅，就咁問一條

割席之鬼 割極都有 屌佢老母

而家無啦啦話有另一個原因把撚咩
係既點解你唔早講淨係講台灣呀戇鳩鳩

條撚樣笑笑笑 笑你老母比狗屌呀

有線班人緊係慶恰恰啦，69當日自己同事比黑警打傷，得罪一個等於得罪全組。

集結連登力量，尋找潘生潘太

收皮那china hong kong

點會驚

中共撐佢架嘛

0.000000幾%

有線問得好！

cctvb點解唔直播

知你班港豬唔識聽英文，一有英文問題就不斷遊花園，屌你老母

比台灣記者問啦，拉夠布未？

難聽過粗口

廢話連篇 快啲死

佢都係話遊行得幾萬

支你老母那香港
香港就香港 前面無支那

話逃犯條例係回應反洗黑錢行動

有

我阿爺睇睇下直播熄左電視
“都唔知佢嗡乜鳩”

利申：當時講緊廣東話

無人想支那香港

佢當中國係外國
港獨之母

新聞台

互動新聞台

依個point係廢老主流意見

83 84台live緊

做ao出身架佢 以前九學畢業考到入ao 琴定有返咁上下成績

星島

全港市民反對但中共中央支持所以照推

條友都幾厚面皮

林鄭放唔低佢年年考第一嘅pride
佢依家仲咁串 識唔識扮下死狗

呢個邊間？

唔好再擺潘生潘太上枱啦

死八婆 屌佢老尾

條友既語氣完全係無淆過既FEEL

we will try it again? 我屌你老母呀

邊間黎？

台灣?

點解今日先暫緩 而不是612晚就暫緩？你是否只等中央及建制點頭而對市民流算充耳不聞？
推到記者問！！

台灣記者好慘

點解仲笑得出？

中文無遊咩？
咪一鳩樣.jpg

肯比台灣問未

台灣呀

推推 蘋果問

仲唔畀台灣問

Up乜9，急住推又係你
依家又話民生好緊要

台灣記者！

笑笑笑笑你老母

突然之間爆啲嘢出嚟

新加坡

迴避咗

提Anti money Laundering? 誠實豆沙包？補血劍

迴避
抽擊

仲係唔比台灣 垃圾 驚啊?

汲取咩教訓

肯定遊一大輪花園當答咗

條柒婆唔撚知錯

屌你老母夠膽比台灣問未

台灣記者

唔好再回避
星島好波

比人直屌迴避問題

台灣記者唔比問

CARROGANT

圍CCTVB CAM 認記者幫手吹雞圍撚住就得
佢哋鏡頭無logo

俾台灣記者問呀
香港記者幫幫手

坡仔

問d垃圾問題

答啦，落唔落台呀

佢會答:政府成績有目共睹.......包括.......

佢會答 只係代表少數人士
仲有600幾萬人支持佢！

問咁多問題, 佢又會兜架啦星島

哇 星島嬲豬

話得一個問題 結果問左幾條

星島又話得一條問題，我仲以為佢咁好波直搗黃龍問會唔會下台添⋯⋯

入中路

點解死都唔比台灣記者問

次次用廣東話應就串柒柒

屌你老母咩問題黎

通常呢～
屌你個語氣仆街到

肯定有直播
不過睇個奶共台聽林鄭廢up做乜鳩

星島反了反了

人地問你下台啊仆街
仲好意思講一地兩檢

落台

聽日一定要追撚住tvb啲cam 唔好俾佢地再製造新聞

前所未見

下台又點吖 都唔撚聚焦

道歉都無

問你食左屎未?
答:我食撚左飯啦

笑你老母

推 笑L死

血*

已經無路可退

星島都嬲嬲豬

又拎咩科研黎打飛機

得罪一個等於得罪全行啦
除左CCTVB

叫佢下台
之後又幫佢答埋 如果唔下台..
想點.

cnn 問咗類似第一條

仲話人極端
成撚日搬一地兩檢出黎覺得自己處理得好好
屌你老母咪又係夾硬黎

唔知有冇記者問：點解你重笑得出？

承上題

人地咪睇左內容先反你囉屌你老母

疾哂機

夏

睇左冇得反對㗎？

呢段野值得聽多次，一陣完左攞返出黎聽一聽

笑你老母咩

扮聽唔到下台兩個字

乜唔係答, 我已經無敵, 好撚打得, 無野可以令我落台

問你辭唔辭職呀仆街，你講咁多做乜鳩呀

傾？ 提出修定？ 我屌你個議會你控制嫁

佢痴Q左線呀...

問下台道歉曬鳩氣啦

屌你老母揀黎揀去大部份都係護主記者

整合左其他巴打既說話 隨便用

比台灣問未呀屌你老母

無提出過修訂咩

屌佢笑乜鳩

收皮啦屌 答埋啲九唔搭八嘅嘢

佢都係唔會答你點先會下台
因為係點都唔撚會下台呀

小學雞咩

推 真心

咩問題黎，小學雞作閱讀感想呀

佢挑釁我地
擺明想黎多次64

笑撚咗

唔通喊咩

淋病

笑笑笑 有乜撚咁好笑

我要問啊

林鄭d語氣態度衰到

平反612 無條件放人

再追問

因為當年冇中國囉屌你老母

點解無人追究警方濫用暴力

佢完全係覺得自己無錯囉

開展咪好似一地兩檢俾你硬過囉 你老味

嘩 算唔算點名商佬

其實有咩好笑⋯⋯笑乜鳩

點解我覺得林鄭特登暗示話和平冇用 612先有用依啲
等我地仲嬲 再用仲激嘅手法 比理由佢清場同更暴力壓制
我覺得佢會聽日請人搞事

Financial Action Task Force (FATF)

自認官商勾結

佢真係好中意笑喎

幾時先肯平反唔係暴動

痴撚線 問非所答

林鄭會唔會又腳痛落台呀

建制都被割

有線問得好好 個大意係：
即使溝通時間再長 都唔會補救到香港對中國司法不信任 點解777覺得暫緩會有幫助 溝通耐左會每人信任中國司法？
呢個係大家最初69同612出黎既原因

個臭西答都冇撚答過
怕間接認中國司法係不公義？？

仲敢提法案委員會？

你究竟有無聽人講野？

建制派無論如何都會支持我
唔支持既商會就改到佢支持

一講中文個樣串撚到

又想話個別例子啊

Hello?
個問題係落台

屌 on99

越睇越嬲

又笑 佢個閪樣

夏完未
收番哂d夏都答到多條問題

[size=6][/s票投非建制ize=6]

屌你老母嗰副嘴臉

專針住有錢佬回血

而家唔係制定逃犯條例呀
係修訂逃犯條例呀
關咩事呀

比台灣記者發問未?
比台灣記者發問未?
比台灣記者發問未?

睇你老母
修訂你老母臭閪咩淋病
次次非建制提出你都唔撚聽㗎啦

有冇巴打可以幫手check下係咪真係有批評過香港冇同大陸台灣澳門有引導條例？

嘩,串鳩佢地啲商界建制

靜你老母 依家先係開始
一日未徹回 只會更亂更多人流血
616 617 一齊出黎
我地唔會放棄

點解唔比台灣記者問?
係咪唔想佢用音波功攻擊警察?

無 佢播緊錄音機

建制派：唔好再提我地支持啦

依家屈人哋唔睇唔傾
有無諗過人哋睇完傾完先出嚟屌鳩你啊林奠

又迴避

唔會 你睇佢今日仲好談笑風生

係咁嫁啦
佢知道答案但係敢答?

對住警察襲擊記者有咩意見

落定去買醫療物資先
都知再睇落去無意義

陣間聽多次先

喂建制派, 佢連你地都屌, 話你地做乜要咁遲先提出修定喎

出事喇講左出黎

叫你加追溯期 比權力法庭 咁叫冇提出修訂?

屌你講咩經濟房屋呀

保皇都唔知民意
點話你知
成班老野

任何有關大陸同佢自己既問題全部飛晒唔答

佢完全係九唔搭八
房咩屋呀

佢好似話認同定尊重佢哋嘅決定 總之唔會

護主嘅問哂後

因為時間關係 今日號答問大會結束 多謝各位

問你幾次落台 次次都唔答

票投非建制

肯答 問責未呀

佢笑乜鳩
自嘲還是一笑遮三醜?

答緊咩呀佢？？？

??? 越扯越遠

研究下次點強推或者偷渡條例

佢講英文個樣係謙卑好多 對香港人就撚狗咁撚

佢：我係唔會同泛民有溝通

屌吹到去民生

亂左喇佢

點解一地兩檢個陣冇咁大迴響

你有無諗過香港人係唔需要你？

你死開啦，落台啦

佢講緊乜？
聽到我暈，係佢審題有問題定我理解能力有問題？
9唔搭8

垃垃CCTVB

道歉呀屌 答問題啦

其實林鄭係自己呃埋自己 定已經洗左腦

道歉呢？

佢到底答緊乜鳩

利君雅

明明已經係廣東話，但係我都唔明佢答緊乜

佢 哈 撚夠未

覺得自己係能辦事的班子

明知聽日遊行，後日集會，仲特意搞個記者會，串77咁，擺明想團結香港人

又改一條?

講咗成個鐘廢話

利君雅 港台

畀台灣問啦

之後就唔洗問

台灣記者 當無到！

有冇人email FATF 問問林太呢個講法係咪佢地立場

做事，做你老母呀

佢去咗邊

利君雅ho ball!!!!!

答乜鳩...

我唔撚洗你道歉架
立刻撤回下台即可

tvb again??

問一條
龍門任你擺

唔講咩報館

前tvb 記者

loop完英文loop中文

兜撚到去民生問題

唔撚答

要死一齊死

唔比台灣記者問
又收責比人問得一條

包括剛才你無正面回應

台灣呢？

又笑

CCTVB今次就幾好

勁就唔做政府狗啦

你落唔落台姐

林鄭：輕微受傷

龍門任你擺

好波呀!!!!!!!!!!!!!!

利君雅問得唔錯

屌你老母果個奸笑同菲律賓條友有乜分別

人地針對條例黎問
林鄭講講下講經濟醫療
遊花園明顯到

好似港台

有能力嘅班子，
即係唔係你囉！

焦土之母！！！！

1條定2條

第二條啦宜家

第二條啦

一條問題
你講主流民意要你下台，下唔下台

比你玩左一獲！

利君雅係港台？

Wow 問得好

佢冇回應過會唔會落台 又冇回應唔落台會點

=完全無應過

利君雅 清泉 好波！！

屌你啦做實事4000今年都派唔到收皮啦

落唔落台？

答：會繼續工作

一句講曬
道歉未？

利君雅嬲到爆

都唔知佢答乜9

建制比你玩左一鑊

俾你玩左一鑊

林奠有無人性

到底有冇記者直接問佢， 你到底會唔會落台？

安撫建制派

第二條啊而家

回應咗下台未

依家呢個?之前TVB 鬼鬼地嗰個?

928離開CCTVB去RTHK ga

過咗檔

玩左鑊

wa 始作俑者

利君雅: 比你玩咗一鑊

好波

比你玩左一獲!

睬你都on9啦問一條

我屌你老母臭西呀柒婆

無啦啦講乜鳩住屋
屌你得你地呢班人先做到架
換第個就做唔到?

中央政府 主動 自發

好撚正

拆晒咪

g持g持g持g持

你一直都唔回應

利君牙問到肉

君雅BB

點解你哋見到係利君雅我睇rthk淨係影住柒婆

屌，咪撚再問中央啲問題啦嘥撚氣
問啲實際啲得唔得？

點樣安撫保皇狗

係咪利君雅？

越聽越火滾

利君雅CCTVB唯一清泉！！！！！ 我以你為榮！！！！！！！

又屈中央

有，好多

利君雅係咩台架話？

咪即係你搏領功自己推

佢過左去rthk做節目主任

推
宜家擺埋FATF上枱喎

個樣串到

問左啦
777唔敢直接答

有時唔怪得比人記你老母

問問題就咪講咁多背景廢話啦，盞比佢spin

地道廣東話

答緊乜鳩
遊花園遊到老撚咁遠

第二題囉

g chi, g chi

689 = 港獨之父
777 = 港獨之母

點解無人問佢關於提醒你做得唔足既市民
如果市民學生做得過火 會否起訴佢地
同樣地如果警察做得過火 會否追究
如何保證

搵人問佢擔唔擔心美國國會個香港人權法

笑乜啊
屌你老母

建制派比你玩咗一鑊

2個安排?叫解放軍落黎?

睇now

初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心初心

利君雅好波！

利君雅啲用詞好貼地

嬉皮笑臉屌

走左啦

呢個記者係邊間？

人地過左檔喇

點解影佢唔影共他記者

越聽就越想出黎

Feel到利君雅燥咗

轉左做港台好耐啦

又話外國勢力 警隊夠有外國勢力啦DLLM

屌你外國勢力

人地轉左去now/viutv la

拖人地落水

聽聲

去左港台好耐

又係外國勢力呀

外國勢力

其實依家係記者會定講座

玩咗一鑊!

利君雅黑曬面，勁嬲

全部無答過
吹咩

你全家都係外國勢力

中你老母

講嚟講去都係嗰督屁

學撚晒大陸啲嘢

原則上默許

可以叫佢試下呢啲輕微受傷 或者佢個仔

【1601】林鄭表示，她無意安撫市民（no intention or wish to pacify）。她看到星期日市民和平示威，但在星期三的示威中很多警察和市民受傷，才認為需要做些事，避免警察同市民再受傷。林又指，對明日民陣舉辦的遊行不感緊張（not nervous）。

好強的霸氣！

又冇咁早, 15年尾先走

呀, 屌你而家外國評論都唔畀..

人地頂唔順tvb走咗十世啦
而家仲留響tvb新聞部既基本上三隻字
冚家剷

恰啲外國人聽唔明

遊花園遊到佢

有火

佢本身都黑

默許=支持？？
你大鑊了

支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持

apple都係死影住個八婆

唔識架喎

仲笑?

928之後走架

睇NOW

佢真係痴l 咗線

笑乜撚

台獨之母* ftfy

屌你老母遊花園

哇
串撚到仆街
你食屎啦

想講記你老母？

支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持

各位記。。。。。者

7婆話係自發工作

聽日一定要出dllm

記者燥左

笑乜鳩呀？

仲笑得出，好撚野

笑撚到未佢心情好似好撚好

笑死

答左喇，香港要有有能力嘅班子領導，
佢暗示自己有能力呀，唔會落堂

中央話唔支持,777就屈中央

出黎啦唔駛講了

講兩句笑一次 講兩句笑一次 人地英國人笑緊你班港豬啊

又轉移視線話外國干預喇

支持 支持 支持 支持 支持 支持 支持

利君雅逼到佢唔做錄音機
好波！

嬲到仆街

死都唔回應下台！

佢似洗自己腦洗到精神分裂

支持

笑撚完未

支你老母

初心不變好波！做記者最緊要報道真相！CCTVB全部都係奶共

屌你老母咁串

支持 支持 支持

開記者會唔答記者問題
又柒出國際

sor係港台，自膠

利君牙好波

:我問第2條 第2條囉

嬲到

差啲想講 記你老母

各位記....你老母

佢問咩？

屌佢係咁兜圈，笑鳩我地？

其實呢次佢有答過任何野?

都唔係答問題
你有你問
佢有佢9up

串撚到...

問非所答真係谷鳩氣

錄音機: 支持支持支持支持
支你老母咩

記.....者

玩咗一鑊

講講下佢都唔知自己答緊咩

利君雅好波呀
一針吉到肉 係咪比你玩左一獲呀

cctvb得返班女俾人打j用

比人直接屌

4個字 , 自己都唔敢講

屌你老母 咁容易比外國扇動到既話會今時今日先大爆發？

唔好再話利君雅CCTVB
佢RTHK架而家

幾廿歲係處扮可愛

林奠點解你仲可以笑得出？

我都支持呀，但係我支持果個係利君雅

笑你老咪

各位記你老母

直接話信警察, 交比佢地負責

睇得出絕大部分記者好不滿佢

原來琴日先係二月

吓

Diu lee lo mo Lee chen. Answer directly. Will you stop down

就算cctvb都有啦
我開緊幾個台睇

利申唔鍾意cctvb
但呢d記者會直播佢冇翻譯所以局住睇

林鄭好撚硬, 真係懷疑佢有撚

777仲係到解釋, 比人愈問愈入都唔走

利君雅 屌到佢仆街

想記你老母

佢搞到我覺得一哥記者會好正常

不斷遊花園咩人都嬲啦

開始語無論次

記

者

now

其實不如下台啦屌

林鄭：建制你地唔好割我啊

屌佢老母 英文同中文講嘅野唔撚同 英文平和好多 中文係咁刺激人

我地都唔想香港亂架

冇 g找中共 又刷鞋

記....你老母

Cls 串撚到

屌你，條八婆自己割喉唔傾，依家話民主派唔肯傾。
仲要講到明只因為建制派意見先考慮所以兩次改修例。
⋯⋯要等中央默許施政

緩你老母！聽日見！

建置派=堅強後盾

講乜撚野呀

記者會有感 明天口號 潘囡安息 死人都搞

有無人可以問佢會唔會放棄外國國籍？

記........者
係咪想講記你老母呀
講吖
SAY IT SAY IT!

【1601】林鄭表示，她無意安撫市民（no intention or wish to pacify）。她看到星期日市民和平示威，但在星期三的示威中很多警察和市民受傷，才認為需要做些事，避免警察同市民再受傷。林又指，對明日民陣舉辦的遊行不感緊張（not nervous）。

柒婆令香港亂

呢條婆真係好撚自信爆棚 衰左仲咁撚串

咩叫影響到你班黑警呀

仆街就睇下聽日再100萬人上街睇下你點拆
你老未

台灣記者唔比問?

nowtv

NOW TV

我呀媽都話100萬人好多咩，香港有700萬人呀
個一下好想鏈死佢

梗係啦，記你老母喎

又問

問得好!!!!!!!!!!

NOWTV

Now Tv 好耶

答撚咗啦
話警方612嘅行動係天公地義冇撚做錯啊
禁都冇過火
永遠都唔會過火架啦

佢真係好撚硬
義士更加傷得不明不白

有冇記者睇緊PO呀 直接問佢一題逼佢回應下台啦

條條問題都唔同，但答案都一樣，如何做到

NOW記者

Now ho ball!!!

77台都冇

NOW

問佢點睇美國國會個香港人權法？

問左醫管局單野未

睇viu都有，點都唔睇cctvb

覺唔覺搞到中央添煩添亂
覺唔覺玩左建制一獲

台灣記者阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Now TV

Now tv

健忘症

now ho ball

包容！ 呢兩個字難聽過粗口！

利君雅問左咩？

睇唔到直播

李卓謙

Now!!!

已經分唔到呢條友係終極硬頸弱智港共閪定係終極反手團結香港

台灣呢屌
好想聽台灣人屌鳩柒婆

一而再再而三辣慶記者林鄭你真係好嘢

Now問得好

Now 問得好

直插612先會停
韓正

Now好波

潘囡安息
死人都搞

Now!!!!

now TV

FATF呢個真係值得跟進喎
睇下歐美各國認唔認同你咁做係為咗守AML/CFT

嘩 now 好波！！！！

嘩屌 NOW

佢會答你 由警務處自行決定

好波呀

高質

Now tv啪啪啪

Cls Now功撚到

正面答

now:請你正面回答有冇見過韓正

Now好波！

又唔記得屌你老母

笑撚到我 建制派心諗仆街唔好再提我地個名

好波問得好

正面抽擊

NOW新聞 爆擊%100

抹黑你老母呀
事實黎架屌

講一次 利君雅928過左檔RTHK，CCTVB無好人

NOW 好波！

唔記得...

Nowtv

又唔記得第一條

嘩now爆炸

NOW 好波

佢覺得得個初心正確 咁有咩唔正確呢

咁撚樣都唔記得？

唔記得？

支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持 支持支持

NOW有料! 即刻買你個NOW!

唔可能講咩

NOW好波!!

又唔記得呀屌你！

咁撚串唔記得?

好高質 心水好清

第一題唔係好記得

Nowtv ho ball!!!

串到

D記者都好撚嬲

Now 好波

利君雅好勇mc:問一條 ：兩條啦第二條啦

都唔係好記得

乜鳩都唔記得

下台撒法咪唔亂囉 係都要搞到個個都唔妥你嘅

兩條都唔記得，吔屎啦屌你老母

勇武勇武

唔係好記得 你冇帶腦岀街

唔係好記得

唔記得，收皮

咩叫唔係好記得..

now好波

又唔記得定唔識答呀

屌你老母唔記得

嘩

屌你老母又唔記得

NOW不嬲都高質

直接問佢會唔會落台啦

淋病串到

唔記得就可以skip?

????????????????????????

得果兩條問題都唔記得
你個腦裝咩架 裝屎架

唔記得 串撚到

屌鳩佢嗰間係Now？

Now!

吹到唔記得

777答完問題仲衰多兩錢重
616聽日見

又唔記得

係咪老人痴呆

一哥答唔出可以話公事忙離場 佢冇得走要遊花園

正 Now直插政府係咪當和理非冇撚用

屌你唔想答就扮唔記得

又唔記得啦佢

Now TV HO BALL

嘩串撚到

cls 乜撚野唔記得

完全追住黎屌

啱啱問完問題又唔記得，死撚左去啦

第一條唔記得

唔記得咪撚做行政長官啦
3歲細路記憶都好過你

佢都冇話收回個記者做乜

今日嗰個記者都好有火
Cctvb除外

默認咗

now TV 👍🏻👍🏻👍🏻

唔記得 唔記得自己做特首

第一條 唔係好記得

越聽越火
屌

屌你老母林鄭月娥 你老退化？問多一兩條問題就話唔記得

個款想喊

問左你咁多次
唔記得？唔記得咪比返個MIC人再問過囉

佢答唔到咪再問囉
你人如其名

又唔記得

On9 咩都唔記得

除咗商台同cctvb 其他都問得好

屌你老未又吹

林奠失憶阿？乜撚都唔記得

做特首2條都唔記得

金魚記憶
on9

唔記得就唔答

笑乜啊

唔俾台灣答

盧蛇雖然答得好柒, 但睇得出佢最少心虛
呢條撚屌答出黎個感覺係完全覺得無問題

屌你老母又話唔記得NOW問乜

又話唔記得
完全唔尊重記者提問

我答左第二條先 第一條都唔係好記得

頂佢，果頭講話開放聽意見，之後淨係講建制派意見
建制派票債票償！

Diu你第一條唔係好記得

頒獎典禮：林鄭多謝中央，建制！咁我地香港人呢？

nowtv!!!!!

唔好開記者會啦，唔記得

唔記得第一條

咁講, 即係見左啦
無見 駛咩咁講

金魚記憶

唔記得
唔回應

唔係好記得 哈

老人痴呆就咪撚做特首啦

記憶力咁差咪撚做啦

繼續寸撚到呢

nowtv rthk cable

食屎啦

唔係好記得wtf

記者衝上台打鳩林鄭未

金魚啊 屌 果頭講完唔記得
小學生都不如

咁即係默認啦

NOW: 係唔係因為韓正叫你停你先停?

唔記得

腦退化唔好做特首啦

幾秒記憶都無呀？點做特首呀？

串撚到,下台拉

老人痴呆 落台啦

明天真係關鍵，條777咁撚串，要推到佢扑街先可以救到義士啦⋯⋯

唔記得 所以唔答

問得好！！！

串到，

記性咁差咪撚做特首啦

串到話唔記得

問得2-3條問題都話唔記得
屌你老母個腦裝屎架

老人痴呆

第一條唔係好記得

李卓軒呀

屌你老母唔記得
無記性就落台啦屌

幾好野喎 唔想答就話唔記得問咩

你唔入站咩事都無

講左幾次支持

屌你老母又唔答

私人野？？？
公職變私人野
好波呀你

金魚腦？次次答問題之前都要講聲問咁多唔記得

喊唔出就落催淚彈喇

你隔住電視機都覺得串，d記者有咩feel

一問到中央即刻喝停

唔記得,再問多次!

好撚仆街

條撚樣真係好撚串,咩唔係好記得第一條問題

屌 串過馬撚

唔記得？30秒問題都無

老人痴呆就退休啦 吊你老母 也撚野都記唔住

我等緊台灣記者啊

美國總統每日見邊個都會公布喎
你refer緊邊個政府

搵人再問過第一條喇

唔答你

又唔敢答

串撚過馬撚

口窒窒la

乜撚嘢態度

串撚到 老人痴呆?

now!!!!

DLLM啲口吻囂張到

唔係私人日程呀你老味

冇否認即係見過韓正啦

當日屌到班黑警仆街

林鄭係咪老人痴呆，咩都話唔記得

笑乜撚呀7婆

cctvb同林鄭一早夾到稿啦

點啫？ 有無見過都唔講

令你不滿都冇辦~法

屌你老母

行政長官做到你咁撚串
完全唔專重香港人
憑咩做特首

依家問你全日見過邊個咩？ 問你有無見過韓正炸仆街

屌扮唔記得就唔洗答

考下大家
佢1分鐘入面講左幾多次支持

唔答第一條？

好撚緊張 吞口水

唔記得...我都無辦法 繼續吹

唔記得？你個腦裝咩？

八婆串到仆街， 講親廣東話就當人係狗咁

第一條正中要害，用唔記得黎答

下位記者再提提佢

求撚其啦 佢記唔記得都唔係答緊條問題

冇見就大大聲同人講啦，即係有見啦

不如直接全部唔答啦唔記得

你咩都5記做咪撚特首？

屌 揀野答 答又唔到point

話係自己私人野呀
唔駛同你交代呀

唔記得真係大曬

佢仲不停笑真心無腦兼嘔心

唔記得第一條你答乜鳩

張建宗真係筍工

係咁講廢話 講完等於冇講

個咀臉仆街到

第一條！

行得正，企得正，怕乜公開見過邊嗰？(除非做衰嘢)

學乜撚野人講尊重？？？？？？？

乜9都唔答

搵人再問過第一條啦屌你老母
唔想答就扮唔記得

唔記得？？？

記者朋友 幫幫手 唔好俾佢唔記得問題

問一條等佢無得揀黎答

咁撚識射波 唔記得

姐係香港市民意見無用啦

咁都唔記得 咁實唔會記得上個禮拜有百萬人遊行啦

條友好撚驚一講中央

老人癡呆就下台啦

唔你老母 咁撚樣就唔記得交戲都比足啲啦dllm

問林鄭問題
：我答第2條啦 第1條都唔係好記得 笑死
咁樣回記者問題

第一條扮唔記得，唔答
食屎啦

啲記者成日想問有無見韓正，但係又前後插一大堆問題咁永遠都可以扮唔記得答啦

乜撚都唔記得
開乜撚記者會

我國

再問中央都冇意思！唔晒quota啦！

條條唔記得條條都唔撚答啦

Apple支咪沙咗？

第一條問咩？

好撚野
問一條算啦，唔好比佢避

台灣記者問得未

又係一個過程

個樣好撚驚

全世界其他特別行政區嘅特首，即係澳門

邊敢答呀第一條 問佢係咪勇武先有用

唔係中央 人唔笑狗都吠

又提中共冇俾指示

公投囉

老人痴呆就返屋企食蕉啦
唔記得

第一條第二條都唔係好記得 唔答

唔識答: 唔記得
其他: 回帶

佢驚到仆街

搵人淨係問返第一條

潘生潘太, 幾時肯出黎

你地害撚死全香港

咁嚟屌鳩市民唔肯行多步？？？？

金魚腦？？

韓正

屌你老母，你公僕黎嫁
交代你公事上見過咩開過咩會有咩問題？
又唔係問你琴晚用咩體位

我你老母國呀

建制會反政府？

如果問左唔記我就唔答
不如你每條都話唔記我啦屌你老母
唔記得就比人再問過啦

林鄭：中央冇俾指示我推行條例 係我自己決定

(停頓左幾秒)

用廣東話答個陣永遠都笑笑口

答咗
私人行程不透露

分歧 你含撚啦

第1條問係咪以後要流血先call得停政府

唔敢答係

其實答左咁耐
我都唔知佢答緊乜

公務接觸點會係私人日程

柒婆腦裝屎
你全家比狗屌

唔想答就話唔記得你問乜 屌你老母面皮成公里厚

第一條最重要 又唔記得

特首記憶力有問題仲可唔可以執行好職務？

一早割𥱊想攞著數

佢UP乜柒呀屌你老母

100萬對1 都可以係分歧 因為有1個支持 係咪咁呀屌你老母

問呢d仲好啦
你又遲到 保安局又遲到

想答就答
唔想答就唔記得

建制派係都反對呀

佢鐘意打亂章，答的唔答的

揾個記者淨係問一條毒鳩佢啦

建制

第一條: 係咪要流血先停呀

屌你老母CCTVB
本身淋病仲好撚頹 頹撚到眼都DUP埋
就係CCTVB條撚樣記者助攻俾佢
答撚到佢理直氣壯 答撚到佢宜家當利君雅當nowtv記者狗咁撚
睇下佢宜家同一個鐘前嘅嘴臉爭幾撚遠
屌你老母CCTVB

乜野唔記得

多謝小英

第1條

點解要同番中央講？

好簡單 一個問題 你話中央唔係命令，咁如果中央反對你仲做唔做？

建制又比人放上台

直接問 部分建制派係咪驚選票問題而同你有分歧意見

抵佢個女死啦
依家冇人同情佢架啦
祝佢死全家

無民主制度既社會就可以比呢D撚樣UP埋D鳩野
社會意見分歧,有讚成有反對,好多巿民支持我

佢第一題唔敢答 梗係話唔記得啦

屌
乜柒都冇答過

上街遊行3次都照推 係咪要流血先會理

唔係中央你會自己搵自己麻煩

做政府官員最緊要識耍太極

咁即係下次都要武力先得啦

比台灣問未呀

你班記者問一條直插啦
反正佢一條都唔記得

公投阿

屌你老味搵人問佢記性咁差係咪老人癡呆, 係咪應該菅台啦你老母

老人癡呆就落台返去養病啦

下位記者問呢個

係咪要有612衝突、流血先有用

dllmcfh

又係錄音機

遊撚哂花園
真係唔知佢講緊乜鳩

答緊乜 又初心
問責果條呢

似9up dum波鐘想快d完記者會

屌你老母 冇妥協空間呀 仆街

無預備到既就全部唔記得

其實佢搭咗個答案
叫因為中央要同我割左所以要暫停

比台灣問未
pussy

Sky

初你老母

香港特狗人工高過美國總統架
緊係唔收係眼內

鄭汝嬅先係

屌你第一條唔答

中央命令 下一秒又係佢自己意思？

見到佢好想快D走

你係咪冇腦 條條都話唔記得問咩

台灣記者:屌你老母

有冇人數佢提左幾多次初心

又講廢話

根本就係因為勇武先識驚
但又唔敢咁講

無答第一條

有冇翻譯？

串完人就係度講廢話

林鄭呆撚左

幾時到台灣朋友問呀

有冇同小英 聽個電話

佢兜圈答 唔係剩係星期三嘅 係考慮埋之前啲不滿

好撚想煎巴佢

好波, 道歉

sky new

sky news

不斷強調星期三唔係重要考慮證明勇士們真係好有用

係囉 咁最民主啦

好好聽

道唔道歉

夠直接

聽咗個零鐘 一句道歉都冇

道歉！

777根本全程都係廢話，仲要一路答一路笑!
點解你仲笑得出? 你知唔知你條撚樣真係好撚黑人憎?

佢好撚崩潰

有冇人覺得佢越搭越戇鳩？好似唔知自己講緊咩咁

你識射波俾一哥
我突然間覺得一哥開既記者會好正常
除左啲英文唔正常

唔係唔記得,係無心聽人問咩

台灣記者就嚟殺人 仲係唔比佢問

吓？唔記得第一條問題問乜
問緊你係咪以後有咩嘢都要市民流血先得呀

屌，問佢上帝有冇支持你繼續做特首呀

第一條呢？屌你

俾你老母

sky news直線

明顯想同共產黨割蓆自己攬哂上身咁喎

一陣台灣佬會唔會衝出去

初心 支持 台灣 潘生潘太 唔記得 蛤
有冇補充

Are you gonna apologise

Will you apologise already?

英文同中文答得唔撚同

林鄭:其實你地問乜我都唔記得 因為都係答緊同一個答案

乜鬼都話唔記得，乜鬼都話答過
全部唔正面回應

初心夠未啊仆街

冇見就大聲同人講冇見啦，唔敢答即係有見

英國Sky News

翻譯：你會唔會向人民道歉，回應你呢條條例帶黎嘅傷害？

真心覺得777今日啲英文比平時差

我初你老母呀!

Opening 你老母

apologize啦屌你老母

呢條bill自推出以黎
令呢個城市不斷出現fear
有無諗過道歉

道唔道歉一句啦仆街

直接問你 道唔道歉?

直線抽擊道唔道歉, 佢都仲兜, 佢理解能力有問題啊屌

今日似係記者向特首問責多D

777 就係遊哂成個花園無位遊

冇道歉

沒有對比 沒有傷害

佢條女比綠帽人帶 先比人殺

初心啱大撚曬

下下都錄音, 廢物
中英文都係錄音, 收皮啦

翻譯：
呢個修例散播恐懼，同埋激發左由回歸以黎最激烈既示威，你會唔會諗過道歉？

dllm死人閪面
嘴角屌

你又咪咁賤咀，但一定唔係用送中去將佢俾台灣

點解冇人屌9佢淨係約建制派見面真係好撚唔公平

私人行程

上莊都CON通宵啦
屌你老母咁快想走

Now tv 第一條 答啦！

屌你 九唔搭八

問一條都答到咁

而家係流血都唔停

佢係咪黎搞笑

我都覺

唔肯答道歉

問咩都話聽唔清楚 唔記得 屌你老母

係囉 好似冇

不信任動議

up乜鳩呀？答非所問

道歉啦你柒婆

聽到我燥撚曬

咁撚柒串
咪撚開記招囉 行返入去囉

同老董淨係識講早晨有咩分別

死不道歉

問你道唔撚道呀 又兜

777日撚日用潘生潘太
仲話, 就算台灣唔讚成移交
仲話至少取佢公道

潘生潘太, 你地仆街啦,
有冇人知潘生潘太, 真人?
當面屌7佢地

開始覺得聰聰真心膠

早兩日死狗咁，今日咁撚寸

Will you apologise already!? The sky news

is to pause and fake

宜家林奠串過馬撚

No，係民意反彈
警犬太撚暴力 又玩白色恐怖 燒到好多原本反對or冷感既人

講左成個鐘柒婆一句道歉都冇死仆街

問你道唔道歉啊 又遊花園

條柒婆特等咁臭吋，就係想激怒班衝動嘅連登仔玩大佢，做d激烈嘢，條婆娘就可以上下其手，兩邊煽風點火，等個衝突場面更暴力，
最後玩出個港版64，佢咪可以同呀爺徹底捆綁，以後成世都照住佢……
真係好鳩陰毒嘅女人，一路講嘢一路笑，咪中計啊香港人

Sky news: 你會唔會道歉?

我國 我國 你個垃圾國家咋
關我撚事咩

咁姐係道唔道歉呀

條問題咁短都遊花園

會否為法案造成的傷害/受傷人士道歉? 避+錄音機

are you serious increase international profile

We are not as effective as to communicate with people
屌你
道歉定道歉

尊重下遊戲規則喇屌你老母 唔
記得唔識問多次人地問乜再回答架咩
乜鳩都唔答 開記者會托咩屌你老母

林鄭D英文又幾好

直接問佢會唔會落台啦屌

又答非所問
不如直接唔撚答啦
反正都唔回應又唔記得

sky news有火

D外國記者真係過上大章
問問題唔會過10秒
迫佢一定要答

一係你就兜

係咪落咗指示唔會畀任何台灣記者提問

兜你老母 道歉呀

唔記得呀

比台灣問啦屌

比阿爺屌完嚟啦明顯

完全無答過問題..

會定唔會呀
1個字 會
2個字 唔會
答啦屌你老母

美國CBS

美國佬又來了

咁揪得點會道歉

答黎答去都係個幾句，無正面回應過問題

個樣閪撚到

Cbs

有冇人識解讀微表情，肢體動作呢啲？

聽佢講廢話冇用

CBS個記者？

又見到呢位記者！

屌你自己講少d廢話都多返時間啦

聽日圍CCTVB CAM
認記者佢地鏡頭無貼紙架

台灣記者係咪俾人夾走咗

死都唔低頭道歉

Cbs記者

死唔認錯無撚得救落地獄啦失心瘋

laudable objective

台灣
台灣好撚火

即係初心啱之後殺曬全部人都得？

哇！串撚到！

不如直接俾yes no佢答 反正都唔撚對題

清唔清算啊

林鄭（死到唔認錯）

我建議大劉 要即刻 做個 SOGO thankful weeks!

唔洗洗咁多錢打官司

cbs

Raise HK’s international profile?

聽到我都無乜耐性
Up what 7

比人粒帽嗰個呀

有呀 sorry for that girl
Not 香港人

西女人，對住香港記者就串到死

第一個插警犬

無人想知你俾邊個diu吖

條條唔記得收四十萬一個月
係咪能力有問題啊
返屋企湊仔啦過街惠鼠

唔道歉呀，吹呀

講真,關佢地咩事
佢地由頭到尾都係受害者
係林鄭仆街到不斷利用佢地個女既死搏同情
你唔可以expect人地死咗個女仲要企出黎為你班友反鳩中共+港共

黑警瞄頭

係咪俾spray噴個記者

鬼佬好波

佢話年年都係咁遊行(意下之言, 洗撚理你, 回應都唔洗理)

不如咪撚整q&a啦題題都答到咁

CBS news : 警方打9我

講極都係個三幅屁
唔撚睇

CBS

台灣阿,成個台灣等緊,屌你

CBS, 係咪又拎遮又拎頭盔又中椒果個

道歉呀屌 兜乜撚嘢呀

警察打記者呀

CBS 好野

左邊黑衫同中間大波pink鬼妹

終於有人問警察嘢

Cbs好波

林鄭擺到明挑機咁款
問嘢就話人唔尊重遊戲規則 話唔記得問咗咩
個MC又下下疾住人問嘢
答嘢就話溝通 初心 示威者暴力

不停重覆問會唔會道歉
好正

社會撕裂？
我就覺得越嚟越團結
好團結咁反你

CBS ho ball

其實問乜都一樣
佢都係遊花園

如果初心咁岩，點解不考慮日落條款？是否故意騎劫議題？

究竟現場有冇台灣記者????

聽嚟都嘥氣 屌你老母

CBS Sky BBC 黎哂

唔怪得佢要留咁耐但都係遊花園

Will you apologize 呀柒頭

係！

全世界聯軍
係咪仲未有台媒

把聲

放人啊

鬼佬多謝你地

佢係咪準備話自己患上老人癡呆需要辭職，題題都唔撚記得

cbs呢個記者係咪比人塞左把遮同被帶頭盔果個？

不如佢淨係出張聲明話修例係特區自發，唔關中央事，咁就算啦，開乜撚嘢記招，由頭到尾係想講呢個point咋嘛屌你

係咁割席 警察自己諗下幫緊咩人做野 唔會有人攬你

cbs 講警察target reporter
不如你講下

似俾人擺上台
真係做磨心

終於講黑警

不如真係簡單d 1條問題直接屌落去啦
比條仆街遊花園

Raise hk international profile
笑能到

CBS 鬼佬真係強

當初都仲有人同情佢個女
依家因為咁
搞到香港咁
比人擺哂上枱都唔撚出聲
同屠殺香港嘅幫兇冇分別

i have to act lawfully

警察射頭同會否放義士?

笑到我

屌你中文就唔撚MARK NOTES英文就MARK撚晒黎答?
屌你老母淋病

Unlawful就拉撚咗班狗先啦

CBS翻譯
係星期三既示威入面我地見到警察好暴力既行為，包括見到比人射到個頭。你有冇咩想講？

李家超條撚樣

仆街臭西好驚又益左蔡英文，
台灣記者冇得問！

冇人信任過你

就係佢

佢話唔覺得啲狗unlawful喎

\CBS/
謝謝 唔該唔該
Thank you very much

Lawfully 屌你老母啦

問會唔會放返比人拉既人
答案:唔會

Will u do this release

not to interfare

乜9都推哂比警狗

聽完仲燥 一定上街

表情串到

CBS翻譯：我地見到警察過分使用武力，甚至𣈴準上身頭部。你會唔會收返暴動呢個定性？

太快可能聽錯

又割

原來連美國人都係 er er er .....

太好終於有人問

佢連外國記者都閪面

咁點解你地要干預醫院
拉求醫既市民

終於有人為義士問問題啦!!!

岩岩nowtv第一條問咩？

去醫院拉人你老母

CBS Ramy Inocencio

大陸有無係到?

應該全部唔好問 讓比台灣記者問

有咪牌
到時見到記得大叫無綫新聞，出賣港人

CBS問咩 聽唔切

好似係細劉？

屌 直接問佢 會唔會道歉
會定唔會 yes no question

你地用咩網睇直播架

Law你老母

割蓆

唔放人屌

everything has to be done lawfully (錨頭)

加一句：為免你唔記得，我簡單直接咁問

仲有面講lawfully？

大家唔好J住，
先save ， 等佢撤回先J

台媒同蘋果快d問

個樣似

美國CBS駐亞洲記者Ramy Inocencio（英若明）

再次同聰聰割蓆！

條撚屌遊撚完花園未
無一個問題係正面回應過

No way

喊唔出就落催淚彈

啲鬼都問到燥燥地咁

lawfully

其實對付777
記者夾埋問yes/no question係唯一正解

Open question = 比佢答罐頭

廢話連篇 聽日見

而家就三權分立

鬼佬都睇唔過眼

要lawful就拉撚哂d黑警啦自由閪

乜都係1哥做出黎

唔知係咪特登

林鄭話唔關自己事 但又支持警犬

你個咩TV TVB? 屌你老母

道歉 問責 避撚曬
當人傻嫁

係咪勇武先有用

個逃犯條例下下為潘生潘太 為台灣

人地根本唔buy你呀！又唔俾台灣記者問問題！

究竟有無尊重過台灣人呀

連官腔少少講句
i apologise for your team member, there must be some misunderstanding/ confusion
都唔撚講

有冇人問why police attack press

屌又射個波比警察
你試下charge D狗睇下佢地仲敢唔敢隨便打9人

Lawfully?????
Wtf?????
真心厚面皮
講假話都講到咁真

個傳譯: 嗱

你含撚啦
仲幫黑警講 defensive

條友態度仲強硬左，明顯要等民意逆轉

所以，聽日嘅遊行1000%有人搞事，
然後就話我地搞事，等我地自亂陣腳，
聽日想大家︰
不帶聖經 減重上陣
槍口一致 撤回惡法
慎防刻意挑釁者
大家加油

EXCESSIVE FORCE? 食撚左?

不過無sorry i can’t find the right word

問佢都一定射比黑警

各位聽日見！

係咪聽力同智力有問題吖，問完你問題係咁話唔記得

簡單直接就唔使遊花園咩

粉碎式割蓆

Weapons 水樽啊？

係佢問？

暴力得過狗警？

不可一世，自負，睇人唔起

屌你老母!!!

係咪有心唔肯俾台灣問？

一層射一層
呢個就係香港政府

冇台灣記者?
咁都中央電視台記者都有掛

CBS:
公安使用過量武力
你會唔會釋放被捕示威者?

已經係YES NO, 答佢會否放義士

Remi

Lawfully.

又reasonable usage

人地就係嗰度睇tv?

條八婆個樣串到

一哥心諗我屌你老母又射波俾我

見到呀

好意思講磚？

擺明啦

個樣仲好似理直氣壯咁

又話有人掟磚

係 其實個個d問題差唔多 大家夾好一人一題 咪俾7婆有籍口話記唔到然後回避問題

連特首都無權同警務處交涉, 警權嚴重過大, 香港好危險呀..

睇左咁多年，預左啦

仲鬧人

收皮啦屌你

黑警睇清楚啦 割蓆啦

屌你老母啲咀臉真係好撚柒串

講完未呀

Defensive protection拉走啲冇武器嘅人？Defensive protection你拉人？Obstruct traffic所以呢？可以射人？

仲敢串人 屌佢老母

What 7 weapons啊

撚有磚頭呀 仆街

停下車都唔得？

wow

我屌你老母呀

人地問你警察打人打記者
你就話示威者

集會嗰班撚有掉磚呀

屌 現場你會清楚過記者？

可以問台灣的嗎

聽日見

冇咩yes no
你問yes no question佢可以同你講it's a very complicated question and there is no easy answer on this blahblahblah

條仆街又真係覺得大家冇睇新聞架喎

邊撚到有磚呀?
拎條片出黎?
人地炒車喎?
你係咪要拉埋呢班人暴動

unlawfully arrest人
lawfully can't arrest
笑大人個口

開槍爆頭點計

屌你老母咁就開得鎗同射頭?

.

dllm又鳩up

台灣仲問緊

用車封路所以要開槍

咁小問題就開槍仲死兜

除左警察 仲有邊個掟磚？
又屈人

台灣記者啊屌你

屌你老母咩
答多3題only

鬧返記者轉頭

鬧返班示威者unlawful

叫D記者印埋比佢睇

Bricks throw into the police ???
屌你老母 平行時空

台灣的嗎?

台灣記者真係無得問

擺車都叫有武力
屌你老母真係痴線

果然係could not think one would deploy

死都唔俾台灣問，屌

Weapon?
樽裝水係武器呀屌你老母？

聽日上街呀,唔上街正仆街

執埋包袱人藍落台啦
講咁耐都唔知你up緊乜柒 問非所答
講嘢毫無重點

磚?

台灣記者 !

塞左條路關你扑濕人個頭咩事？

我媽話：
唔撚想聽佢講廢話

公僕

佢地係erm erm erm

林鄭係
ar ar ar
唔同的

阻塞交通好危險？紅隧係咪好危險

1) 不如取消616遊行
痴能線，唔單只唔應該取消，更應該鼓勵更多上次冇出既人一齊黎
目標要明確「反送中」「林鄭陪同惡法一同收皮」「即時釋放被捕人士」
要「救人」先係最最最緊要!
你今日唔救人，下一次到你俾人拉就冇人救到你

2) 我地已經贏左 / 階段勝利論
更加痴線，而家只係成功拖到，要推翻條例條路「雖遠亦近」
時間其實好緊迫，一定要做好建制「突擊」既準備
只要準備唔夠，就會再演一次送頭
只要一唔小心，就會俾對方搶點

3) 建制派內訌
唔好傻啦，一個咁有組織，有共同利益既「集團」會內訌? 佢係等緊你地內訌咋。
佢地會驚美國佬咩? 唔會囉，佢地既資產係「受保護」架
唔好相信咩「沒收財產」，係唔會發生架
就算發生，都會響你交既稅度拎番俾佢地，明嘛

4) 警方前線士氣低落
如果信你就死緊啦，難道你會Expect 當你企響最前線，前面兩個差佬會意見不合互抽?
冇可能架，就算意見不合，都一定打左你先
如果唔忍心打學生果班，根本唔會上前線
有糧出有人打，只會士氣高漲，只會係打你打到累架咋
你返工恰眼訓會俾人炒，佢地返工走去訓係「職責」阿

5) 中央同林鄭劃清界線
今日聽既最大個誤導，係，你未出過黎做野，你可能會信
但你知唔知，冇一個打工仔會自己搞D野出黎搏上位
做一隻聽話既打工仔，特別係高人工果隻，
就係老細叫你做咩就做咩，少做少錯，唔做唔錯
條例過到佢會加人工咩? 唔會架! 所以呢條例唔會係777既意思，佢只係執行者，仲執行我太差，差到令我懷疑佢都係被迫阿，明冇?

6) 示威者已經嬴左光環
錯曬啦，唔好再圍爐打J啦，你所睇到既並唔係全世界阿
成件抗爭，岩岩先開始架咋
媒體係可以被控制架，風向都可以隨時轉，直播都可以取消架
一個內鬼已經足以斷送所有人既努力
保持清醒，鼓勵身邊中立人士參與，小心被人領風向，先最重要

7) 連衛兵式追擊黑警 / 反對聲音
小心阿，物極必反，要適可而止。一個唔小心，就會被人連消帶打。
一方面幫對面增加仇恨，補血，另一方面仲跌埋自己個光環
呢個行為「極危險」，我明白大家好嬲，好想報復又苦無方法，呢幾日實在太多啦
唔好太過依賴呢樣方式鼓勵士氣啦

8) 偶像式崇拜
冇錯，今次我地欠左一個精神領袖，但我地有既係「共同目標」阿
但唔該，唔好再依靠得把口既「政棍」唔好再J 果D叫人出去，自己響度睇直播既柒頭，要好好保護「做實事」，為大家企到最前既「兄弟姐妹」
「政棍」係會響重要時候出賣你架，唔係未試過架啦

9) 美軍來了我帶路
太天真啦連登仔，真係唔好以為侵侵會幫你，佢係生意人黎，有錢賺既野佢就會做
香港問題只係棋子，如果要發聲，要幫手，佢老早就出左手
過份依賴係會令你放棄左鬥心，亦會令你好易失去士氣，醒下啦

記住 記住 記住 以下重點
不戰而屈人之兵 時機比起兵力重要
子非魚 對方如火荼既準備 看似平靜 實際上唔係你可以響電視睇到架
唔好輕敵 唔好鬆懈 唔好內訌
要團結 目標一致
希望大家都平平安安 守護香港

請廣傳

3條?

台灣的呢

邊個live有影到記者樣？我睇蘋果都淨係影住柒婆個樣

台灣好慘

large numbers of brick on99
最多咪10粒

日日都塞車啦屌佢老母臭西

屌你老母 咁d記者呢 佢地有冇weapon????

終於問啦！

問得好！
你有咩理由唔下台！

又串記者

串鳩人

人民公僕

放個水就miss out左

記者語氣堅嬲

對鬼佬記者都咁串 食錯藥

屌你老母發夢見到我地最多得傘咋
咩撚野攻擊性武器啊

台灣記者呢屌你老母

呢下問到肉

Did you know HK cops use excessive violence against normal citizens?

台灣記者最尾會唔會衝上去打鳩柒婆

唔比台灣記者問?

唔識答啊 屌

又話人掟磚, 你老母, 都未全力掟

台灣再大叫

暴民

又問下唔下台

問佢點解干預醫院啦

你呃人

問得好！！

呢個記者好直接

肯俾台灣記者問未呀 屌你垃圾嫁?

團結

問得好！！！！！！！

個記者係現場 你講呢啲都唔面紅？

林鄭係咪未見過外國啲示威
水樽 鐵馬 都當喺暴動嘢呀屌你老母

咪係 痴撚線

佢仲夠膽串cbs記者

佢咁樣撚個cbs記者
係咪又想人寫臭佢

Did you know?????
屌你老母串撚到

哇我屌你老母，將全部責任推落示威者到都夠膽死

下台！

答到嬲
岩岩果條英文

記者
會唔會提出不會恢復二讀
點解你覺得發生呢D事你仲有理由唔下台

第一條問得好！

依個咁直接

死都唔比台灣問

呢個有料

台灣sosad

諗住問得好呀 完屆前會唔會複讀

林瑞麟上身咩屌
初心暫緩

呢2條正

屌你老母 邊撚到有磚啊

好簡單直接呢兩條問題

佢點答？

即係會啦

台灣⋯⋯

完全唔俾台灣問

蘋果日報呢

下台有冇問超過5次

越答越串嘴

係到唔俾台灣問

7婆好恐喎頭先

個記者語氣嬲撚到

呢位記者問得好

攞住啲假野當證據仲要咁嘅嘴臉 愈睇愈嬲
屌佢老母 聽日一定要出黎

比台灣問呀屌你老母

磚呀, 睇撚到未呀

又屈鳩勇武派打柒班狗

17號如你所願

停架車喺路路中間就要開槍？

個個記者都明示暗示叫佢條撚樣下台

下台啊 唔好回避啦

做咩唔比台灣記者問呀
驚人地正面屌打你呀八婆

落台啦屌你老母

有無人計過幾多個記者問佢落台未

抵撚死架喎
唔係你夾硬黎又會比人困住既

正

唔止

台灣？

柒婆係咪要得罪晒全場記者

台灣？！！？

有人大叫問台灣

盧蛇: 屌你個閪依家咪我食哂?

下台啦仆街

呢間係咩？

唔俾台灣記者問問題？

明明射哂個波比我地又唔比我問

著曬full gear話示威者威脅自己同暴力

唔玩啦？777

幾時到台灣記者問呀!!!

痴線,而家人地由頭到尾就係死咗個女, 其餘乜都無撚做過
由頭到尾都係林鄭抽鳩人水, 暗地裏中共對佢地發過咩功又無人知
講真,你估真係有人因為林鄭擺佢地上枱就撐條條例咩
撐嗰d就無論咩理由都撐架啦

收皮啦柒婆 串撚到
bricks 乜鳩

佢咁夠薑叫外國記者睇清楚星期三發生咩事先黎記者會

姐係會

777你有咩理由唔下台

原來阻塞交通係開槍既理由, 人唔笑狗都吠

一個人自卑/驚到極點就到自大 全世界最大果D News都黎哂

咁答姐係唔撤回
屌你老母聽日見啦

唔會 佢地犯左法 唔可以放 咁樣唔lawful

將磚同埋將車放喺路中間相題並論
食屎啦

Can you see the brick, large

死都唔答下台

唔係我可以決定啊

林奠話: 屌我想走啊, 兜到我好撚攰啊仆街

保護記者

佢講野 我個腦

啱啱邊個台嚟

警犬掟囉

你有咩理由唔下台

佢話佢唔可以介入司法機關調查喔

根本就係要哩啲

屌佢老母仲要死撐

屌你老母直接扮聽唔到下台兩個字

Large number of bricks throwing to the police

笑撚死唔俾台灣問

幾時先比台灣問

意見接受，態度照舊

經驗豐富

我本人都喺政府都經驗豐富呀

佢啲𡃁做咁多柒嘢唔知點兜

你個名

即係聽日見啦

咪係，淆呀？

睇黎好難, 即係會做la..

屌真係...好撚嬲

聽意見 你老母呀
番保安會唔撚代表你唔會轉個頭就去做呀屌

到台媒未啊

比台灣問呀屌

屌你老母 乜撚問題都唔敢答
又話要俾多啲記者問
又唔撚俾台灣問
八婆扑街含撚死啦

因為基于基本法乜乜77，唔到佢控制

攞左咪既記者遞俾台灣記者啦

比人屌嘅經驗

以賣港為榮

台灣記者大嗌冇人理

[black]616見[/black]

擺人上台又唔比人問

榮你老母

係時候分化下班藍絲
例如：支持葉劉表示強硬修法

公敵

狗嚟 次次skip

屌你老母 真係越答越串
條8婆副嘴臉真係好撚鳩
你老母死全家啦林鄭！

唔撚會信佢

年尾前就hea鳩我地？你含撚啦

777: Large number of bricks throwing at the police

現實:

收撚皮啦

岩岩係咁提台灣又唔比台灣記者問
驚人屌到你登陸太陽呀？

公僕？

榮您老母臭閪呀

你唔比台灣問咪比係幫英文拉票
又幫你個中共央捉蟲

佢臉皮厚到一個極致

屌你，始終唔柒答

奴隸走狗咋

話9 CBS冇睇新聞呀屌

係咪痴線架柒婆

連基督徒、媽媽群都出黎集會公開發聲，香港班youtuber/kol 呢？

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

又民生 WTF

屌你老母兩句咁簡單既野比條臭閪兜撚到上火星

今年內唔會重推逃犯條例

公你老母
做你老母

40年都唔化屌你

屌你做雞做咗40年咋

年底

即係繼續推

屌你老母 香港01

Hehe 唔落台

做咗四十年下台啦屌

人地係前線食椒, 佢老母

笑死 條友開始惱羞

僕？邊撚度僕啊？屌你！

合力留比台灣啦

公你老母，賣港賊

叫你落台啊公僕

意見無接受，態度照舊

呢D仆街真係越做越撚賤格

呢個真係有既
但係呢 佢係咪肯定佢射既人都係有扔磚

會比狗阻止

唔好再講公僕啦
好嘔心

開創美好既未來

7婆係咪唔識普通話
所以唔比台灣問？

屌你老母死都唔俾台灣問

佢淨係聽自己啱聽嘅意見

林鄭
冇承諾
擺左另一個關卡 唔會就咁恢復二讀 會先交比保安事務委員會
我經驗豐富
呢D工作要多時間多工作
今年內難以交到比保安事務委員會作綜合匯報

我係作為40年工僕
大量工作仲想為香港做 我希望繼續係呢一方面以40年經驗為香港開創更好未來

公你老母閪個僕

40年經驗 開創更美好未來？

公你老母

屌 又唔係台灣

人民公敵

你自稱呀媽喎？你知自己係公僕？

屌你40年都咁撚on9
死撚左佢啦

台灣會唔會連壓軸都冇

已經得罪晒啦

做咩咁驚台灣記者 唔俾人問 屌你老母

我做咗40年狗, 你識條鐵

HK 01？

Large numbers of bricks throwing to the police ??

邊撚度呀？ 屌你老母

比人屌屌聲 既性經驗？

又無答到下台

今年唔再推？
會唔會係轉過個名當新例推出咋

唔敢俾台灣記者問

屌你老母早兩日先老母論, 依家又變公僕
CU哲學班老師真係無撚屌錯

可唔可以個個唔好舉手俾台記問下先

屌你老母01

即係下年繼續推？

40年做走狗經驗都拎黎打飛機

好撚嘔心啊

屌你01 鳩問

台灣記者呢?????????????????????

當聽唔到

hk01又助攻

俾台灣啦0乜嘢1呀

榮你老母呀?

我以賣港為榮

你想服務香港 但香港未來唔需要你呀

Hk01 我屌你老母

俾777推咗上靶場啦

屌你老母西 無蘋果既

俾台灣問啦

係large cctvb就瘋狂播咗片啦

就係冇撚做過先仆街
比人屈 你會唔會出聲呀？？？
林鄭擺得佢上枱 佢係當事人就有責任澄清

無？

做雞就做雞啦

仆街啦01

01...

係都唔俾台灣問

hk01

唔比台灣問

有冇人可以質疑警察專業性
連press都唔識

01 作反

好波阿 合力比台灣問

嘩 唔比台灣問

俾台灣啦仆街

hk01話政府內部係顏色革命

屌咁樣公開講

比台灣記者呀

Taiwan no.1

01撚到林鄭

盧狗柒狗

台灣啊！！！

滅聲

?????????

俾暴君話unlawful

使唔使burn them all

唔比台灣講

On9 台灣呢

on9 hk01

仲叫人靜屌你

HK01

俾台灣問呀

屌你答一句不如唔好答

有人大叫俾台灣問

點解死都唔比台灣

唔畀台灣問

台灣記者無份

唔撚比台灣人問仆街

原來一直都冇俾台灣問

人民公僕邊個問

這是台灣的是嘛！！

公僕你咁撚串對出糧比你嘅人落台啦屌你老母

台灣，台灣

笑llm

開到聲都唔比台灣記者問

唔比TW問

台灣記者做得好

港台？

收皮啦支那01

台灣!!!!!!

香港01
有報導指星期三政府指係外國策動的顏色革命
政府誤判形勢?

林鄭指政府冇講過 回應完畢

台灣人好波！！！

有冇人覺得777衰 將個*我* 放到太大
覺得佢真心膠，最慘呢d,以為自己做好事，但其實做7事

笑乜鳩

終於

台灣既事呀,屌你老母

台灣記者勁嬲

唔夠膽比台灣問

屌你老母臭西唔比問

有冇記錯CBS個記者就係被人強制窒遮個位

屌 狗到唔諗住俾台灣問

淆到呢

落台問題呀!
你一直唔答遊花園講廢話

唔敢俾台灣問

中視..

港台好野

就係唔比台灣問

on99 01晒晒啲題目

台灣唔比問 我屌你老母

TW?

中視！

連香港記者都睇唔過眼

屌你老母 台灣問得未？

記者: 比枝咪佢啦

中視

屌中視

中視。。。。

台灣記者好撚型啊

臭8婆黑哂面

台灣呀屌你老母

無得避啦

台灣記者嬲撚到

中時

沒問題 你問

完全唔俾台媒問 cls

台灣hoball

台灣!!!

中視？？？？？？？？？？？

利君雅去咗邊間做？

中視/?

林鄭比台灣問

個個都睇唔過眼

死唔俾台灣問 CHEAP 閪

一聽就知係台灣人

中視ON9

個個都幫台灣

記者好波 俾支咪台灣記者

中視......

中視!

屌你老母，閪婆

扮乜撚 你問

把聲好中視

問一次性移交啦屌

完全無尊重過廣大市民

記者都屌

台灣！

個個唔舉，比左台灣

原來係中視

假如林鄭修訂加多一條

( 法官要考慮被遣送回去的國家是否有公平審訊，對人權是否有足夠尊重和保障 )——查錫我大律師所講

咁大家點睇呢條修訂

台灣佬好撚嬲

佢係咪唔知hsbc出名幫人洗錢啊，佢想殺埋hsbc?

做咗40年都咁撚on9

中視定中時？

台灣D記者其實仲廢撚過香港記者

－ －

個記者終於忍唔撚住

直接挑機

中共媒體

痴線
條友成個記者會都係輕佻、傲慢、鄙視、不負責任嘅態度

中時 屌

終於好唔情願地俾台灣問

唔肯承諾又戴哂頭盔
姐係照推
聽日一定要出

台灣記者終於問撚到

中視黎？收撚皮啦咁

林鄭岩岩笑乜撚野

屌你依件pr同上次盧狗個pr差咁撚遠 唔撚識助攻嘅

屌中視?

台灣大怒

問得咁廢...

林鄭開始淆底

感動

屌，中視

垃圾中視

香港記者

直接抽擊

??????

比我都嬲

你問

以後問777 淨係可以問yes no question 仲衰過我鄉下隻狗

台灣 無殺傷力

原來係中視 真係冇殺傷力

問得咁廢

台灣嬲

台灣中視
根據你頭先講法 中同佳案就沒有辦法繼續做
香港冇同台灣有溝通 近期先有
未來會唔會有直接溝通去解決問題

但台灣中視只係問垃圾

屌中視咁比佢答冇撚用

仆你個街中視黎既喂

Taiwan No1!

中視垃撚圾

屌你老母台灣都係問垃圾

屌台灣記者就不是記者嗎

台灣問埋d廢問題就收返埋佢啦

直接溝通呀屌你

屌你台狗問乜西

中視垃圾

問埋D乜撚野廢問題

SET 好哂

問埋d垃圾

都係廢既

台灣！！！！！

不如問 你對女死者家長噤負責
你為社會帶黎噤大衝突
有冇要為衝突中任何人既傷者父母 負返責❓

叫佢含撚呀

屌，問嚟俾777回氣

聽你老母意見呀 之前講左咁撚耐都唔柒聽

淋病知唔知自己講緊乜呀屌佢老母

尻通

哇 垃圾問題

問垃圾問題

又晒左條問題....

殺傷力=0

親共電視台=中視

幫你咋柒婆

臭閪避答台灣記者

食屎啦原來中視
又助攻

屌 嗌咁耐原來係問垃圾

中視真係垃撚圾到啲問題

哂咗。中視

屌你老母垃圾問題 中視

咩中天中視個d收一收皮先啦

北京口音嚟嘅

民視，三立呢？

林鄭講普通話仲好過台灣記者

唔撚係呀嘛

晒左

屌...比你問問埋d 鳩問題

禾蕉渣渣輝

中視垃圾嚟

圖片集召喚

公視呢？

台仔好勇武

點解好似好廢咁

廢撚到中視

俾你問又問D咁既...........???

話你冇直接溝通啊柒婆

借台灣殺人案過橋 但係死都唔比台灣問 勁仆街

借你台灣過橋咋

屌都唔知問乜鳩

又係要畀人迫先改
呢條友真係唔屌唔得

屌，台灣你都係走啦

對唔住我收返

嘈咁耐你問條垃圾問題

中共代表

屌 比港台問好過

嘥咗條

呢條問題好廢

係咁叫
結果問條垃圾

冇殺傷力就LAN啦

林鄭d普通話似乎比中共訓練得幾好
北京腔

台狗真係唔抵幫
垃圾到

柒婆開個記招都開得核突過人

屌個壓軸問題咁撚廢

中視 我屌你老母

屌你老味中視嚟

佢都知冇殺傷力

旺旺

咁撚廢嘅個問題

起撚左個主持出黎，唔撚比人問

仆街 廢埋d垃圾

問埋啲咁既野

剩係知中天勁重立場同TVB一樣
中視都係?
問題廢廢地

屌 台共台

協助你老母 台灣話唔撚收呀屌你老母

台灣記者智商只係得30

搶住問啲垃圾野 屌

這是台灣的問題麻

台灣唔問一國兩制走去問垃圾

道歉 唔答
下台 唔答
有冇見中央 唔答
撒回❓ 唔答

dllm on9 ❓

垃圾中共視 收皮

得一個台灣記者係到？

無殺傷力
唔抽擊一國兩制

屌原來中共代表黎

睇落真台灣記者入都入唔到去

潘生潘太可唔可以出嚟講兩句收一收佢皮？

屌你老母台灣中視

借你過橋囉
完

屌 早知唔比

聽把聲都知好激動

真係完全冇殺傷力問題

背景音：（屌，比支咪佢啦）

三立、自由去哂邊??????

SET 好哂,低能

伏嚟架

條問題廢撚到 你串鳩佢一國兩制係垃圾仲好

屌你老母又走啦

尾2條問題都係ON9問題

又要搶又要雷

台灣記者鳩叫一輪就係問條咁撚廢嘅問題

啲普通話好撚大陸口音

你老尾得把聲大

助攻？？？？

咁就走人?

中視 = cctvb

會唔會廢左少少

其他記者有冇心諗做咩

FB仲成班人係度話good job

走？

唔答啊 走喇

中視係共狗台黎

共腔

我淨係見到D人企係度開遮都俾你開槍射

人民公僕邊間係咩？

急住助攻都唔係台灣人

我仲以為台灣記者問林鄭食左飯未
已經好左架啦

屌你不愧係中視, 問得咁撚廢

Feel到記者想衝出去打人

林鄭
台灣當局有幾次希望我地提供協助 希望以後能夠交陳同佳出黎
但花了一段時間
應該沒有法律基礎可以和台灣溝通 將移犯移交

中資嘅屌

屌，垃圾問題

台灣記者.....

台灣記者：快撚啲俾咪我阿 屌你老母 驚阿

咁廢就咪多嗲啦屌

記者：

屌垃圾中視

梗係直接問佢香港一國兩制呢幾年搞到咁, 你覺得一國兩制算唔算可行

問條垃圾問題

即走囉屌 垃圾

last兩個記者問 兩間都係紅底

唔怪之得比佢問 冷係開明咁

呢個係邊個機構

中視親中媒體黎。。。

幫拖記者心諗:屌!中伏

屌你老母 傳個穿哂後防既波比你
你攞到個波 空龍前炒飛機
台灣真係

我覺得似吳宗憲果隻原住民式國語

口音唔似台灣人

完！

柒婆：咬我死呀，哈哈哈？

中視要不要發大財？

顏色革命果到佢又否認

不設時限？

條臭閪口音勁北
唔知邊度學返嚟

完

域外法權呢屌你老母

唔怪得話你問啦
屌你老母中視

蔡英文都冇要,ON9

咁多人未問，走咗去

央視定中視呀屌

咁努力爭取俾台仔問，竟然問埋d垃圾！

飲茶啦喎

去飲茶呀

多謝大家

越聽越嬲
6.16唔該出黎啦

哂左最後個問題

多謝你老母咩垃圾新聞官

否諗自己友

屌你老母比港台問好過
直接問條撚樣而家係咪卸膊比台灣都夠啦

台灣記者真係廢 唔係扮㗎喎

請飲茶啦咁

邊個再講聽日唔出，見一個block一個

去飲茶喇喂

空龍撻q 屌你老尾

Now歸納得幾好

上面有巴打post左, 岩岩睇過下份report, 林鄭應該係講緊pdf P.12 point 30. 佢的確有提到香港冇extradition to PRC 係 'the most significant
deficit in Hong Kong‘s extradition arrangements', 但佢個recommendation 係單單對於Terrorist Financing (TF) offence, 林鄭宜家generalize 成件事會唔會斷章取義左小小

大陸人

最尾個記者讓咗個機會畀中視, 有冇好揼春

可能上次個pr 已被fire掉了

台灣記者:林鄭看手錶

台語底

俾中視浪費左個問題

去飲茶

仲諗住終於輪到台灣出聲
屌，原來又係廢話

厚面皮到ON9

中視就算把啦
應該咁講
台灣記者真係智力有限嘅居多

台狗真係柒撚到...幫唔落

奶返嚟

請飲茶啦喎

初你老母心咩屌你老母

蘋果無得問

真無腦

佢講咁耐 都係講個啲⋯

中視同01完全係問嚟晒quota

除非剔除中國，如果唔係呢條條例都係修改緊都無用。

台灣記者無得問
好撚野

台灣真係好垃圾

中視廢姐

邊撚講去飲茶

HK01 都問得好過中視

[長輩圖]未來目標係打建制派 攻擊議席

重要指示

爭奪建制派議席

而家援例
只係令到佢地政府可以平息單野 想爭取番藍絲/中遊支持

我地有更大既目標就係打散建制派內部支持
進行內部分化佢地

選舉就到

幫大家出小小idea 方向！

最衰都係建制派無啦啦轉風，唔全力支持政府，搞到政府咁就跪倒，以後仲點有權威?
我屋企人都話以後不再選建制派

不撤回，不撤退
聽日企出嚟！

台灣今次唔爭氣

成程feel到班記者好撚嬲

同中視夾戲？

仆街 中視嚟

台灣記者智商30

01 中視都係紅底架

cable,nowtv , 明報,rthk高質

我幫你撮個重點啦:

示威者好暴力, 警察執法無問題, 暴唔暴動一哥話事, 唔關我事

盧蛇: DLLM

台狗最廢

人家是要發大財的啦

多謝大家多謝大家

人民公僕係邊間問？

同689話，我印象中無講過有咩分別

然後問垃圾

其實問乜佢都係答廢話

咪臭係，癡撚線

今晚小英會唔會又FB問佢

這(兒)個

吳宗憲果D 老野都係咁

聽日繼續上街

好好奇點解無人衝出去打鳩條仆街

李斯

我正式宣布，聽日會有200萬人叫林鄭下台

上次果位死左啦肯定

中時呀
台灣嘅大文星

Now條問題 best 3 之一

問咗 不過問得好廢

成段講廢話

蔡英文都幫到盡
開到聲話唔支持
即使修左例都唔會用黎移交犯人

好人嘅後果

旺旺中時集團 = 垃圾

仲有bbc

佢問咩 無聽到

屌你台狗累事

616造勢大會 多謝你

完撚左

台灣中視我屌你老母

唔夠膽放公視入場

屌D口音好難聽
都唔似國語

貪曾 看得自己那麼高

台視有去到 又唔搶中視
唉

一個行政長官呢D香港事務好似唔撚關佢事咁

多謝大家 多謝大家

港台助攻左畀你問埋個冇殺傷力嘅問題

弱智問題

TVB仲好撚過中視

台狗返去報馬英狗睇手錶啦

明報第一問已經一矢中的

屌你老母 唔比蘋果

呢個真

內容係廢

中資台狗

CBS都ok, 係777唔撚答啫

馬英九式回答

CBS都唔錯

mvp 係nowtv 同rthk

比中視吹鳩漲

聽唔到sorry 好多都冇開頭講身份

要屌就屌台灣記者 人地而家台灣咁支持我地 憑咩屌人?

班記者嬲到

文宣, 即刻做嘢, please

香港唔讀書做警犬
台灣唔讀書做記者

屌...

CNN BBC CBS 高下立見

台灣問咗咩垃圾。。

cctvb班人仲有無資格叫記者？

其實面皮咁厚
問乜都唔會有殺傷力

on9台狗 比港台好過

屌 台媒好多都係中資

Now tv ,rthk English

林奠講明放生陳同佳
民生野又做唔撚到 俾警犬無限濫用私刑 仲放生殺人犯

愈講愈禍

同直接叫人聽日上街冇分別

香港人，你收集曬台灣記者問題，代佢問

大陸口音 又中視
實係助攻啦屌佢老尾問係咪冇同台灣溝通 依家送唔到陳同佳

認真 林鄭英文普通話幾掂

屌原來死台灣佬黎搞笑

其他記者心諗，以為台灣有咩尖銳問題
點知原來係問垃圾

條問題根本只係兩邊講下啲廢話
都冇咩針對性
俾林鄭答完走場

屌 本身rthk問但比咗個機會垃圾台灣記者

TVB 問D 問題好ON9

話無決定係顏色革命 有無人CAP番之前D片

佢地都算係上過前線報過/比警察打過
緊係嬲

顔色革命果條佢答咩？

天經地義

中時呀屌
紅色媒體

盧蛇：特你老母

本來聽日可能得150萬人去上街,聽完呢個記者會分分鍾聽日有200萬人

左報記者係咪已經死撚晒

有冇原句睇下
Miss左

林鄭得罪記者，全場記者嬲到，記者份人好小氣架，全球媒體一定寫臭你

佢地唔澄清你係咪就唔反送中？
佢地澄清咗撐送中嗰d係咪就唔撐？
根本關撚事咩, 人地唔企出黎可以有唔同原因
但唔影響成件事就係林鄭要推,所以要求其搵個on9理由
完全唔明針對潘生潘太做乜撚野

柒婆 唔道歉 無做錯

爭得咁辛苦問廢話真係

台灣啲記者有時真係搞笑

否認

616上街

冇撚答過人問題屌你老母

淋病柒婆無答過問題

屌 台灣記者

香港以前讀到大學以上呢D 應該係基本

係689 同盧狗廢

有問到

政府從來冇呢個講法（顏色革命）

盧sir: 仆街 你陰9我

林奠真係以為自己係人地老母

咪屌台灣
係個條記者垃圾啫
所以人地台灣6月23號都遊行反支那媒體

話冇講過

台灣真係唔低幫 垃撚圾

聽日見啦咁多位

平心而論係ok 但相由心生 見到佢呢副咀臉好搏打

想重溫雞寶問乜

99果個主播試過屌差佬

正中要害喎ching 同埋佢一講錯隨時變台獨派

唔係 都有D用
民怨TURBO FULL POWER啟動

Now問咗咩？

細時唔讀書 大時做台灣記者

唔係中時問應該無問題
垃圾

班警狗keep 住咁做
全世界人都睇到
到時去旅行到到都唔比佢地入境就爽

話冇咁講過 否認左 之後又不了了之

無咁講過

咁係無正式嘅聲明講過嘅

616不見不散

呢個真係最重點
好多都係度問廢話

係明報記者
NOT明報

點解台灣記者唔咁樣問:
"我地總統講明會接受一次性引渡, 點解你唔咁樣做直接解決呢件事??"

邊間? 咩名?

明天口號「暫你老母」

elephant in the room

中視紅底

即係間接剔走中國囉

特首係淩駕於法官

難得台灣有得問竟然係問垃圾

CCTVB新聞台教英文果part串9政府

睇完佢廢up 大家聽日見

係佢係紅底啫，台灣人普遍係撐我地

多謝柒婆助攻

吓 是旦一個AO都得啦

係幾掂 同北佬毫無違和感

痴L線，真係當自己失憶

唔關事，間野紅底

cable now 同 bbc 一野ko

只講左一句

少個藉口比林鄭擋先啦
啱啱記者會你見到
佢係咁解潘生潘太上枱呀
佢點會唔影響件事
如果潘生潘太出嚟澄清
林鄭冇哂啲完美藉口 佢都有鳩排煩啦
btw唔撚想同你嘈
616出嚟就得 大家都係戰友

headshot 圍毆 呢啲都天經地義真係

Elephant in the room

問左一條佢唔記得問咩既問題

now: 係咪要見紅先收手。唔敢答

搞完呢個記者會聽日仲多人
三萬警狗邊度頂到

屌你老母 唔比台灣媒體問 一比就比共媒問

唔掂點奶維尼

同維尼見得多

台灣記者問乜？

因為係紅底傳媒

大佬 u入面最最最廢果班都呢個level啦

日日同維尼玩Sex Cam

屌 我聽咗成個鐘除左見暫緩同初心之外 仲聽到咩

完左記者會 淨番24個鐘
臨清楚聽日有咩訴求，時限係幾時要回應，否則有咩行動!!!
對外要有訴求，逼政府回應，對內要有個目標，唔好輕敵唔好丟淡件事，要有隨時出嚟繼續抗爭嘅準備!!!!!

台灣記者就係會問on9問題

無講過
各大電視台都係fake news
當然班廢中廢老就信到十足

中央支持

張建宗條撚屌都係啦, 屌你政務司司長

解釋會由律政司司長處理
外國制裁啊財爺會搞掂
執法問題由警方負責
仲有啲唔知乜撚係林鄭同比卡超負責

屌你老味啲大極勁撚到, 我記得有巴打貼過圖總結晒上面幾點, 有無巴打save低左

紅底中視問柒婆以前無同過台灣溝通 以後會唔會加強溝通

咁上下

清算名單一定要加埋呢個揀記者既人
護撚住哂 返到後台林鄭會俾個閪你奶咩

咁岩

求名

See you tomorrow

話林鄭

不撤回，不撤退！！！

我敢肯定唔係

Btw 聽日見

呢條問得好準

唔敢答

台灣嗰條唔好當台灣記者ok？
中時 = 大文星

我覺得台灣問得ok wo
佢話林鄭呢條仆街一直冇請求台灣協助，而家搞到咁係咪冇得搞

其實成件事搵台灣傾可能係ok，但佢就借位用黎整修例，最後移交唔到

可能佢無諗過台仔會有紅底

*諗清楚

出去開post傾？

條女叫咩名

好撚正
完咗記招 news with english 講
Elephant in the room
直線講明林鄭（避重就輕）唔傾引渡條例
咁薑

CCTVB攝記其實Live拍到好多嘢
記者同新聞部先係清算對象

起碼都top 果班

今日見識到有d記者問既野真係好撚廢
特別係台灣個個

問到咁柒

但老實講 問啲高質 挑戰到佢既問題佢都唔會答

台灣佬就應該咁問佢：

1. 我地總統 蔡英文 已經話唔會 引渡任何香港罪犯
請問你推乜鳩？

2. 親共的韓國瑜，因為呢次而支持度下跌，而蔡英文支持度急升。
你覺唔覺得自己破壞左中共對台灣的統戰？

結論: 溝通解説不足 我冇做錯 修例冇錯

直線抽擊佢

就係問"你會點樣處理陳同佳案"囉?

結果777就repeat講過o既o野
話盡o左力, 再諗方法

外國d 問題下下都令柒婆想死噤樣

你見佢答好長 但好多都癈話

琴日定再之前已經有講

香港係無外交權 嚴格黎講 外交軍事係中國負責

因為林病會答佢，我係藉呢件事黎順便堵塞香港法律漏洞

今年繼續二讀
黑警無錯
為潘生潘太公義發聲

係咁多

今日總結：初心，黑警濫用武力天經地義

佢啲靚叫埋耶蘇落黎啦

即刻話好似頭先所講........（重覆對白）

成個記招淨係覺得佢鬧緊市民，佢好努力同市民溝通，但唔知點解唔成功，因為市民好唔冷靜好唔和平，明明係好野都要反，搞到依加要暫緩唔搞個記招仲好，搞完仲嬲多兩野，記你老母

其實個方向係啱,但佢問得唔夠中point
見到林鄭比咪佢嗰陣個樣係有d淆底
聽完佢問完之後都呑一呑口水,答嗰陣都無之前咁自信

根本就厚臉皮到咩都唔答，唔記得都痴撚線

係咪要流血先 肯暫緩

Now問果第一條好想知佢會點答

有線電話訪問，互相割席

可以問得一針見血好多
唔好畀紅底中視模糊焦點，重點不在溝通
台灣一早講日落條例可以

正苦版本溝通即係得佢講

Stinky west

你話會聆聽所有意見
不過我睇到所有暫緩理由都一早由非建制派議員提出過
你條老母淨係聽由建制派提出嘅"主流意見"
咁梗係唔撚知啦

上一代好少人入u
入得都top

基本上俾個機會佢解釋一次現行制度
問問題嘅時候預計回答者答案是常識吧

明明我就話係騷亂，之後你話係暴動我就同你統一口徑，點知你而家又瀬返我

政府幫佢處理，就算係借佢哋個名表面上搞移交，但個移交既過程姓潘既冇份傾，你躁佢哋做咩，人地死咗個女呀。
依家林鄭都夠膽死話查完書都搵唔到辦法搞，但明明可以傾一次性既做法

有無人數到佢講左幾多次”初心”

廢話無人想數

係可以問得好好多
即係補充返台灣講左可以點應對，點解仲話冇

但又未至少要洗版屌佢問得差既

林太咁樣力推大家上街
唔好白費佢咁大盤棋

快d有full version文字版就好

無逼切性，佢自己都有講
佢要回答嘅係點解要一意孤行

聽完佢條垃圾講啲廢話 一定更多人出黎

其實唔錯。即係佢捨易行難

旺角東去麥花臣嗰邊天橋下面有條撚樣講嘢難聽過粗口話支持送中 唔犯法怕咩返大陸wo 叫江仔 唔知嶺南大學社會乜乜乜

比半年時間差佬拉曬d 人 再推過

聽日見呀

今日見識到台灣記者垃圾成點

人地紅底會護航架

聽日唔係唔出呀

紅底
等於你揸住文匯報講全香港

聽日去遊行嗰陣記住用呢句做口號

唔好咁先，係個媒體問題，唔關個國家事，勁多台灣人撐我地㗎

佢驚你唔出 專登今日提醒我地

盧sir 仆街 唔做啦 柒婆食屎啦你返去

你講得啱, 林鄭想借外國機構過橋

sorry I can't find the right word 嗰個讀kong u

年年都咁遊行架啦
一早講左遊行, 正苦連理你費事

當香港人傻？咁就算？

記者會原來係助攻
睇完仲嬲
聽日見

有冇得重溫發問環節

now暫時嘅summary：爆發激烈警民衝突，傷者包括示威者、警察及記者

心諗 快d 播完錄音帶 比我收工啦

哂時間 答左等於無答

所以唔好將佢等同台灣人，台灣好似聽日都有集會撐我地，我地唔好咁對台灣人

台灣問了什麼，聽到bbc就冇聽

廢撚到

竟然無記者問因為呢件事美國提出既人權法

睇左咁耐都係遊花園
都唔知睇咗咩

Apple news Facebook

係好撚無恥

好似承認左呢場唔係顏色革命？
頭先入𨋢咁岩聽唔到

阻大家一分鐘

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

1
0

但問咩？

如果關AML, 美國會出聲....

但而家美國係反對條條例, 即刻美國佬最起碼覺得弊多於利....

佢答 我無咁講過

我反而驚訝竟然無記者問佢點睇美國因為呢件事而立既人權法

人地話冇話過係呀

BBC: Is this really as you suggested about some misunderstanding are so many Hong Kong citizens really that easily confused or is this more about a problem that the people deeply distrust the central government in Beijing and many of them see your government as not really representing them that representing the interests of the central government in Beijing.
再聽埋佢D語氣就知BBC個條友係相當臭串

Empathy

簡單一個字，無
完

咪問台灣多次要求香港協助呢件事嘅調查點解香港一啲回應都冇

年年都咁遊行架啦(=踩你都ON9)
弟日準時番工番學
點解今年會咁激

痴撚線 仲咁大枝野

柒婆面皮真係厚過地殻

佢話呢句野唔係佢講
（咁現實好似係奶共派鳩up 政府官方無咁講）

佢着撚夠旗袍未

垃圾台狗，等一國兩制啦屌你老母

台灣同行唔該撚一撚中視先啦，大好機會咁曬咗

總之777根本全程都係廢話，態度傲慢，一路答一路笑，完全冇歉意!

結論:

有無開高釵

咪撚再擺潘生潘太上枱啦

點屌得落

唔係續咗期咩

thz bro

潘生潘太

無限消費

唔好咁老定,一踩到呢個位,美國佬未必肯啋你
問題核心根本係無人信得過大陸做既任何一樣野
只能怪美國佬當初受埋大陸入個party玩

續一年姐

林奠開記招係想降溫定撥火?

鬧還鬧，鬧就鬧中視，唔好鬧埋其他台灣人，我地應該爭取佢地支持，好多台灣人撐我地，鬧埋佢地會破壞成件事

郭榮鏗好波

唔係掛 咩年代嫁

我意思係星期六 差佬放軟手腳 唔拉唔打 任9 我地佔

咁已經係top果班,笑咗

你普通話得唔得先

英國佬果D串外國人難一D聽得明

BBC: Is this really as you suggested about some misunderstanding are so many Hong Kong citizens really that easily confused [OR 之前係暗串林鄭講大話]or is this more about a problem that the people deeply distrust the central government in Beijing and many of them see your government as not really representing them that representing the interests of the central government in Beijing. [OR 之後先係真正既問題]

英文都仲有得鬥下
普通話本人屌打佢啦

好我錯
但台灣人千祈要諗清楚一國兩制式回歸

佢好似當咗遊行係理所當然嘅事咁 不聽不問由我地去死

都見識到香港記者根本可以直線抽擊
往時成日問嘢唔到point只係叫做比吓面

唔撚想理你呢條垃圾....

美國唔係受中國玩, 美國係強逼其他國家做, 分清楚莊閑

胡志偉會唔會又問佢幾時死

有線（53：45）：先想問台灣方面一早講咗佢哋唔會接受逃犯條例修訂咗呢個方式移交陳同佳，外國多個國家亦發聲明質疑修例，而好多市民6月9日103萬定係20萬出嚟，點解今日先話暫緩修例？你唔係而家先知大家對呢條修例好有意見？係唔係有消息講到韓正落咗嚟同你有過溝通，所以中央出聲先暫緩修例？係唔係你呢個先係不負責任做法？因為你一早知道台灣係唔會用呢條條例接收陳同佳。
第二條你話會再溝通，但係法律界同議員講咗唔能夠接受內地司法制度問題，並非溝通解說不足問題，因為林太你同司局同問責局長密集式解說咗好耐，我諗你自己溝通咗好多。點解覺得溝通可以解決內地法制問題？會唔會今時今日未見到修例問題係邊？
最後，你會否收返定性為暴動，因為你頭先提到唔完全和平示威，團隊會否問責下台？謝謝！

TVB（58：23）：剛才亦承認過去兩年社會XXXX（聽唔清楚）出現撕裂，想問如何修補撕裂？同埋會否就住過去咁多市民同警察因為事件受傷同市民道歉？
既然你之前曾經講過修例彰顯公義堵塞漏洞，而家打算點樣處理台灣殺人案？如何同潘生潘太交代彰顯公義呢？謝謝！

台灣版文匯報咁款係廢少少

Like下個page ，反送中係長期作戰，一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

嗌得咁大聲，原來係中視，仲要廢問題

林鄭616造勢大會

Dllm 我地唔撚接受暫緩同俾你班垃圾話係暴動呀

呢邊暫緩
嗰邊有老解

立場有篇

果次打算3點流眼淚果邊開槍啦

唔係受埋你中國玩擺你中國入FATF Member countries做咩呀
你有無見伊拉克同北韓響個list到呀柒頭

想問會唔會有英文版replay 想腥俾我d外國同事睇

咁on9，做咩記者

蘆儀，now過嚟。
記者由其他台過嚟CCTVB自動變低質唔出奇。

食晒要上海牙

其實 暫緩 解決唔到香港不信中國施法制度既不信任
但係 的確 我覺得無得移交逃犯係問題

如果淨係將中國地區分割出黎暫緩 會唔會無咁多人反對？

建議簡單清楚一針見血⋯否則佢哋扮睇唔明

冇人留意cnn記者問完比柒婆屌返轉頭

中國夠入左WTO, 做乜美國加中國關稅

放你入黎氹下水, 唔好以為自己係莊,

RTHK I cable

本身都唔撚想講WTO,你自己講....
WTO咪就係當年美國受中國玩囉...
而家要加佢關稅同當年受咗佢玩有咩矛盾呀大佬...
唔好柒啦好無？